1. 问题：龙战于野和蝶影梦天绝技怎么得到？
答案：
江湖绝技碎片能开出来，或者看看玉叶定制里5888叶子定制偶尔有
蝶影江湖可以开出来，龙战理论上可以开出来，但我还没见过，集字大九等活动偶尔有，然后就是玉叶定制花叶子买
2. 问题：【宝石选择的话应该优先哪个】是不是不同装备要针对不同宝石？
答案：
如果能选的话，全部选攻击不能选就看天意了
优先攻击
宝石4级以前性价比比较高，所有都4级以上了就堆攻击
3. 问题：【烟花活动铜人券怎么用比较划算】听说烟花可以用铜人券，应该怎么用，大退次数多了，是不是不会返还。一张券是不是不能重复退？
答案：
每天最多可以返5次，可以一张劵退完再领再退，第六次然后刷掉
每天五次邮件返还，零点刷新次数
没有烟花的时候，大退不显示次数，只能存一次，当天的桐人还不用扫荡
背包可以留出五张券来就不用一张券反复用了，一张券万一一不小心用了，要想继续大退就得被迫买次数
4. 问题：【新手求教】新手刚玩三天，这个游戏前期资源应该放在哪里啊，装备吗，或者微氪金应该买什么？
答案：
完成每日任务就好，等到了能刷密教再说
前期资源想用就用，通常来说，平均拉性价比会高一些。微氪看你程度，大小月卡，前期的侠客令，性价比都很高
淬品等90级再搞
推图，尽快升级
可以看下攻略新手入门篇。讲的很细
月卡，侠客令，没人买的周末，还有出活动的时候里面的6块
5. 问题：彩色化身哪个最好？
答案：
唐僧最好，回血嘎嘎猛，猴子5阶的被动好。多条命，牛魔王跟猪差不多，攻击都很猛
5阶唐僧非常牛逼
6. 问题：打了一天黑木崖，得到的笼子少的可怜，甚至蓝色装备都非常少，是不是打精英好过深渊了？
答案：
纯运气问题
压阵石有足够的兑换渠道还是刷精英最好，有阵法碎片，经验高，缺金币或者宠物品质太低可以刷深渊
7. 问题：【宝箱问题】刚开始玩五天，屯了点宝箱钥匙，现在才35级，什么时候开宝箱比较好，怕以后升级现在装备用不上？
答案：
90级，140级。
一般是10阶 15阶，前期省铁的话七八阶也可以开点
等10阶开
8. 问题：各位大佬，麻烦问一下，烟花这次不用，下次还可以用不？
答案：
不可以，不过桐人可以存邮件里，攒的多了哪次烟花想用再用
不能，可以存铜人票
不行
9. 问题：周年的神机对飞狐能用吗？
答案：可以[旺柴]，不过要把boss引边上
10. 问题：号被盗了？
答案：找游戏客服反馈了吗
11. 问题：星脉的槽位显示都开了，是不是就不再需要酒了，不用换了吧？
答案：
需要，满阶是20阶，就算都开了也能继续升
星象总共20阶呢。每天元素塔给很多星蕊，随意会被酒卡脖子，还是要换的
12. 问题：【新服0氪，叶子怎么花】新服27天，0氪目前攒了6000叶子，是不是攒12000嫖彩宝，怎么花叶子最值？
答案：
优先搞化身，集字1000多叶子搞黄化，先凑够人仙宝箱开红化
开元素塔之前，体力每天要买。要尽量推图，，叶子别硬攒没啥用，，硬攒就掉队了
继续攒或者搞黄化
12.1 问：化身重要还是法宝重要？
答案：化身
13. 问题：14阶-15阶-16阶装备都相对应的可以镶几个宝石？
答案：
都是六个宝石孔
14往后都只有6个孔
14就已经满了，6个孔
都是6个
14. 问题：在哪个门派做大弟子都一样吧，我去丐帮了？
答案：
基本一样，稍微有一点区别。俸禄给的金币少点
差不多，可以呆在掌门好友度没满的
15. 问题：龙太子需要升到50级吗，龙太子满阶后，是不是还需要升到50级，之后溢出3个才能换黄化身？
答案：10阶龙太子之后，满3个龙太子会出现转换功能
15.1 问：下面有行字，化身等级达到50级可以突破。所以需要升到50级吗？
答案：这里50级，不用理他，骗人的，10阶需要45级就够了，到50会告诉你满阶，无法再升阶
15.2 问：造化仙经给谁用呀？
答案：优先主力，但是别升加化身期间攻击那个，那个技能没实装
16. 问题：我800多个補兽笼才得2个新宠物碎片（一只一块）？
答案：
新宠物刚出概率肯定低一点
都这样
17. 问题：武器转换里面转换完，旧武器的属性还在新武器上不（包括粹品和洗出来的属性）？
答案：
不在，需要重新洗
洗练不会转，淬品会转
18. 问题：兑换了初级仙火宝箱，但是背包里面没有，怎么办，在哪里找？
答案：
背包是否满了？看看邮箱。看看背包-消耗品，以及化身-培养-炼神里是否有
去化身的界面就能看到了～
19. 问题：关于门客，到底是五个全出好，还是卡一到两个呢，我现在是卡两个门客，一个邀明月，一个飞凤，能保证清怪兽和打Boss尽量满足需求，但是我不知道五个全出到底有多少加成？
答案：
五个全出，前中期也就多十来万战力吧。
感觉门客就飞凤和燃灯，邀明月有点意思，打BOSS还是要靠飞凤去控吧
也不至于刚需到那地步，有时候五红带来的存三张牌更有用
三门客有属性加成，也可以存四张卡，建议优先三门客，后面有好的再上五你这两个月1000要也太厉害了，断层榜一大佬吧
新手肯定不建议全出的，但你这战力和配置已经可以全出了，不过继续卡门客也可以
19.1 问：0氪一般上几个门客？
答案：一个
20. 问题：门客装备要怎么升，集中一个门客还是均分多门客好点？
答案：
如果已经开5个门客了，就别光升一个了。
平均吧还能加点属性
平均升
均升，优先攻击的
21. 问题：【只花叶子不充值，哪个活动最划算】不氪，只存叶子，在哪个活动花最合适，还是要平均分布每个活动花一点？
答案：
最合适就是集字叠时来，但是app只叠过一次，小程序倒是次数很多，不氪的话叶子主要用来弄关键道具，7天集字最便宜，1.6w叶子可以搞一个红化身或者彩宝。纯消费时来1.92叶子一个红石头，战力也很多，所以这俩叠加最合适的
集字叠登高也很合适，也很罕见但概率稍微大点
22. 问题：侠侣之间送包子可以增长哦，我现在是可以送10个，最多能送多少呀，又需要多少侠侣值呢[玫瑰][猪头]？
答案：
每增加一百亲密度加一点上限
最高多送5个
23. 问题：打妖王和荒兽，撼地神拳一直是最优技能吗，有六脉和花的情况下，是不是龙象更好呢，试了几次，感觉上是神拳最佳？
答案：
撼地神拳最佳没有之一
是的，选好角度的神拳最强输出
妖王花的判定体积大，不好算，但根据伤害占比都没有六脉高，按和六脉一样算这俩加起来也不到1亿，再加上妖王的50%减免，不到5000w的伤害，跟神拳没法比
24. 问题：【大九宫格白嫖换啥好】10的金色门客宝典，50的琥珀箱子，6的压阵石？
答案：
白嫖也就一百多材料的样子。目前感觉金色书好像好点
金色书
小金书
金书或者蓝翅膀
琥珀没用，黄书 压阵石感觉缺口大一点，翅膀有上限，看哪个更缺吧
问题：红色神机满级溢出，碎片可以换其他神机不？
答案：
红神机升星溢出，再次重复获得，可以变成红神机升星图纸
单个满星溢出后可以转化为图纸
25. 问题：蓬莱技能怎么选，没有搜索功能找不到攻略贴，后期根本打不动怪？
答案：
所有人的后期都是打不动怪的，只能逃跑，撑过时间就算赢
堆肉和移速，活下去就行
移速要保证，前期多堆伤害，中期移速，后期没啥技能
枪 激光 飞针
5关前把三技能、攻击、弹道加起来，然后加移速、最后加肉
后期移速，肉
26. 问题：百战密境周一才开放吗？
答案：周一出 和补偿
27. 问题：【打拳活动，默认给25积分，充6块能到40嘛】40积分，6块钱换100叶子和五十体力性价比怎么样？
答案：
可以
几乎所有的活动六块性价比都高
可以的 六块最划算，还能不领来进邮箱存着
只用一次币就能到40，另外一个币可以留着不用，等活动过期会返十叶子[旺柴]
28. 问题：皇城怎么卡排名！求指教？
答案：
55分结束，结束前去打
挑战一次暂停2分半没问题，所以可以算好时间抢到名次随便挑战一个暂停2分半，结束挑战再随便打一个，蹭到11点55
最后保持一直在战斗中，过了55分就好了
29. 问题：圣火令牌有用么？
答案：
加局内获得经验的
推图的话需要先优先点满
30. 问题：榜一战力比我高45万，有机会超过他吗？
答案：周日晚上偷塔[旺柴]
31. 问题：之前的消消乐排名是不是有鱼姬碎片的，现在新宠没了，新宠值得花钱买消消乐礼包吗，黄色以后就nb了啊？
答案：
应该会轮着出，6块肯定是值得，熊很好用，30 98就看你自己了
主要是看你钱包
32. 问题：用雷电模拟器，怎么抖音登录？
答案：模拟器需要同时装游戏和抖音，不过游戏在抖音一键登录登录时，有时拉起抖音会失败，听说是抖音在模拟器里做了限制，你可以尝试下
33. 问题：【求解】怎么送兑换码？
答案：兑换码不都是通用的吗， 所有人都能用啊
34. 问题：门客上阵一般怎么选择？
答案：
选战士都不差，刺客都不好用，辅助飞凤可以
何冲 周鑫元 垃圾， 到时换个 燃灯大师红色的， 彩色看你自己，星宿老怪挺猛的
周心媛不如换无名，金轮，乔峰这几个
战士，黄战士比红刺客好，辅助里飞凤很强
35. 问题：【武器疑问】想问下大家如何获得好的装备，装备可以升阶的么？
答案：
锻造——淬品、淬炼
精英最高能掉紫色，深渊最高能掉金色。颜色品质可以通过淬品来提升，装备不能升阶。此外套装（无双、金蝉）有额外属性加成。建议90级换10阶六无双套装再淬品
在锻造界面， 别盲目换装备， 十阶时候换一套就行
补充一下，金钥匙也可以攒着开10阶 15阶

36. 问题：【问个彩宝满星后问题】问个问题，假如我某个彩宝满星了，我活动又拿了一个，会变成60个通用碎片么，还是怎样？
答案：
会，法宝界面点法宝碎片就能变成通用碎片。
会自动转化为通用碎片
可以手动转换成彩色法宝碎片
37. 问题：妖王可以暂停多久？
答案：现在只能暂停1分钟
38. 问题：武馆可以暂停多久？
答案：
参考皇城 大概暂停两分半？
2分半左右比较稳
39. 问题：龙象之力值得升吗，什么场景用龙象，龙象多少级好用，现在凤舞12级了，改升龙象吗？
答案：
用处很少，还是优先凤舞
极限过图没龙象打不死boss时候用。
龙象可以降低站撸boss的战力需求，站撸神教必备。不喜欢极限过图，喜欢开着化身站撸过图的玩家可以养起来。其他情况基本被凤舞，狂风，金刚，冰封，破阵代替
可以升，，凤舞这时候已经升的很慢了，极限过图，打塔都能用上
升龙象，凤舞的意义在于清怪，你的属性过得去的图7-8级凤舞都够用，过不去的图升了也没用，龙象升高点有机会能用上，比如双boss增幅金标六脉，还有元素塔等，而且如果有好的门客，神机，以后得神兵…可能带不带凤舞也就那样了
39.1 问：那是用门贡换龙象还是侠义换好点？
答案：狭义多换点，门派贡献少换点。
40. 问题：麻烦问下，法宝升级，紫色元素类的升满以后在升哪些，紫色加攻击的也都升满了，接下来该升彩色还是红色和橙色？
答案：
建议黄-红-彩。可以不拉满平均拉，优先升级星多的，具体可以计算消耗石头加的攻击力的性价比
用攻击/神针铁，算每个提升的性价比，先升高的
平均升
41. 问题：多少战力可以下船；4化身+天地剑，红的是嫦娥。目前321万，船三兽潮过不去。我看有人这个战力下船了，是不是哪里不对，我过不去兽潮？
答案：
330-350 就能下了啊
过不了兽潮可能是技能选择有问题，别选针
300就行，船三可以交化身过兽潮，，两boss都能走位
兽潮按理朝一个方向跑就好了，技能拿好六脉花音波，宫本和东方都可以无化身过的
这战力可以下船了，六脉花音波通脉扇舞，最后一个被动左右，主动看情况，针 斧头 龙 其他都行
可以用化身过兽潮，boss练几次基本可以靠走位
42. 问题：要氪多少拿神兽？
答案：
集字拿，一个蛋 价格 328充值， 消费五千叶子 技能拿一个，飞镖开红需要一共两个蛋，黄蛋飞刀就很好用
集字1000档最便宜
43. 问题：哪位大神告诉我，这个千里江山图好用吗？
答案：
跑图用的
排名没那么高，加速度押镖好用。过图只有部分图如两届山好用
千里图 最开始都说不好用， 现在风评转过来了， 日常需要跑的都可以带，过图 也很有益处，拿了不会淘汰
44. 问题：零克搞哪四个彩宝，求排名？
答案：零氪优先凑够4化身，有余力彩宝的话天地>浮生>帝印
45. 问题：【关于化身升级和炼神的】想请教一下，化身的成长只是靠升级吧，练神的属性是类似阵法或者烟火宝库一样么，我的红化身和彩化身练神哪个性价比最大呢，化身升级我看好多大佬都只是加到50，是有什么讲究呢？
答案：
1培养里面 升级升阶升技能炼神，都可以拉。2是的。3炼神都差不多，建议看看哪个更容易加到攻击上而不是回血，我印象中红好一些（彩只是上限更高）。4大佬化身多吧，具体你可以算一下加的攻击除以石头的性价比去升级，这样最划算
化身升级 升到50 两个原因，十阶化身需要45级 才能升到十阶在一个到50级性价比高，后面升 珠子用的多，加的属性变低了一点。炼神这个部分，你就给你最厉害的化身加就行， 就是加战斗力，也有人说过化身也厉害了一点点，但是没有完整数据，不好确定
化身的成长是靠升阶和3 5 10阶技能的升级，其他都是加的人物属性，炼神联系练额外回血到满比较少的，因为怎么练都是额外回血先满，满了之后提升其他攻击什么的占比才大，能更快获得攻击等属性，升级是级越高性价比越低
可以算下提升攻击/消耗仙石，先点高的
炼神都一样的，升级先到45级，10阶要求化身。45
46. 问题：【主播直播间的版本真的礼包多吗】想知道？
答案：
大部分都和福利汇总帖子里的礼包码是一样的，少部分是另外游戏的，真正主播独有且能用的大概就1~2个
直播间的 也是 汇总的 就那几个， 平时 和游戏一样的，不会变多， 官方不放，小小主播 怎么能搞得到对不
一样的，差不多，不在他直播间下载也能领
47. 问题：请问昆仑派第四章，很多放箭的小人怎么过，目前战力50万？
答案：
好像有一关的弓箭手是打不死的。跑就行了，一个方向跑或者贴墙跑，时间到了他自己会死掉
会一直追着你到boss出现，Boss出现就会死亡
有两种解决办法，一是跑路，二是绕圈凤舞➕金刚坠打死。这群弓箭手血很厚，但并不是打不死
48. 问题：小程序江湖秘宝现在是需要27张图吗，以前不是21吗？
答案：
以前27吧，现在21
21
49. 问题：法宝多少级开始有？
答案：60
50. 问题：【昆仑3最后一个BOSS怎么打啊，】好像会被吸住和晕住，有什么技能，应该怎么打啊？
答案：吸可以走位（有点难，要保证角速度），晕别踩那个阵。建议化身撸最方便[旺柴]
51. 问题：谁能告诉一下 星象冼炼出什么才是最好的？
答案：红色洗 击破率 彩色 击破率+攻击倍率 而且击破率的数值也不同，哪怕是同一个珠子的词条也有高有低
52. 问题：这个悬赏令该怎么组队呀？
答案：
游戏里喊人，凑满5个人定时间一起进
十秒内一起按开始游戏就行
约定一个时间一起匹配，比如可以看悬赏的倒计时约
同时间匹配的人会组队，所以可以游戏公屏或者和别人约好时间一起进
53. 问题：想问下杨戬和姜子牙谁先升阶，，，三阶姜子牙元素倍率和三阶杨戬加攻击力实装没啊？
答案：
杨戬拉满先，杨戬是最值得拉满的红化身，目前推图都有他的地位
杨戬，姜子牙被削后只能沦为凑星工具人
杨戬 回血总是有用的
优先杨戬，化身
54. 问题：不是相邻区的加不了好友嘛，想和新入坑的朋友一起玩都玩不了？
答案：
加不了的，你可以让你朋友把手机调成你这区的开区时间，就能在你这区创号了
不行除非比较近等合服。建议开新号
不行，玩的不久的可以一起去建新号就都在一起了
55. 问题：新法宝和门客怎么选？
答案：
缺啥拿啥
有天帝剑了，门客就一𠆤星宿老怪
56. 问题：红扇兽一共要几个蛋？
答案：
1个解锁黄，还需要两个解锁红
总共3个
除了飞刀都是3个
57. 问题：天帝剑和杨戬哪个更值得拿？
答案：
都值得
天地剑优先些
都值。如果攒够了叶子有活动能获取别犹豫，搞就完了
58. 问题：时来的彩神机值不值？
答案：
听大家说时来运转的大奖要选红通灵宝玉
能红石头要啥神机
不用选神机， 时來尽量化身或红石头。
不值，搞化身，选石头
化身相关优先

59. 问题：请教下三个加伤害减免率的装备，除了伤害减免率之外另两条什么属性合适，两个减免有点用，生命好像加战力最高？
答案：
三个减免率 必须出， 然后副属性 生命 碰撞 子弹 这三个 任意两个都可以， 都好用， 战力大差不差。
武器鞋子裤子：攻击攻击暴击玉佩衣服戒指：生命生命伤害减免率一般除了武器，其他的只要最后两个词条，因为其他的很难洗
前两条生命最优，不过主要有第三条的减免率就行
减免必须，其他只要不是回血都挺好
双生命最好，但是不好洗，一生命一减免其次，双减免也可以，额外回血不要
60. 问题：今天浪费4次包子了，开刷了进不去还扣包子？
答案：
没勾狭义的话每天有5次返包子的
记得别勾狭义。有时候确实没反，真想要的话可以记下具体时间，然后三天之内找客服要
还有深渊是不反包子的
61. 问题：登高1轮需要多少叶子，是登两轮，拿两次大奖才能拿暴击书吗，需要多少叶子拿暴击书？
答案：
一万左右。两轮。记得看清楚暴击书是升旗展哈别先拿暴伤书了
2轮拿书，一轮1万叶子左右
运气好8000，不好1.2w多一轮，两轮拿暴击/爆伤
62. 问题：有哪些黄色神机可以取代高阶曜日浑天仪呢，战天鼓应该是比浑天仪更好用吧，火龙柱相比浑天仪呢？
答案：
混天仪过图很弱，但妖王大鸟很强
各有用处 黄色冰火龙 鼓，都不错。个人喜欢鼓 其次火龙
鼓，火龙，冰龙都行
除了火箭塔都行，混天仪过图很弱
黄色 你就用火龙 和战天鼓， 除非你四个彩色鼓非常好，很难淘汰
过图的话鼓非常强，除了高星丹炉比很多红都强，再就是火龙，不极限过图也好用
火箭伤害最高，但是过图打不中，妖王很强
火龙和战天鼓优于浑天仪没问题了，那这样还优于风雷电塔吗？
红色里面 只有高星丹炉可以用， 其他都拉夸，
火龙和鼓 就够用， 其他到时候慢慢嫖彩色的， 不要在意红色 没啥用
63. 问题：【我想要叶子】求礼包码？
答案：首页顶部有个【兑换码】入口，点击进去就能看到，记得订阅，有新的兑换码会通知
64. 问题：行侠仗义五千年现在在哪里领取节气礼包马和每周的礼包马 我找不到地方了？
答案：首页顶部有个【兑换码】入口，点击进去就能看到，记得订阅，有新的兑换码会通知
65. 问题：点了扫荡，然后一次三张券，只给了120木头，神机碎片都没有？
答案：
运气问题，碎片不一定是必得的
你扫荡的应该是仙树一，爆率更小，你应该去扫荡九或者十
具体的奖励，你可以在奖励界面看到。木头必给，碎片都是随机，难度时都有可能空军。关卡难度越高，碎片出的越好。
难度10都有可能空军
扫荡10都是450木头的，木头不可能少的，碎片纯属看脸
你可以分几次扫荡，但是实际上是一样的。都是随机的。
66. 问题：小程序维护叶子还没到？
答案：如果还没到的话，试试联系客服问问吧
67. 问题：神兽丹升级流程是怎样的，有没有红色蛋，都是用黄色蛋升级成红色吗？
答案：
必须要解锁黄神兽才能进阶到红神兽
2-3个黄进阶到红。不过黄的可能比红的更好用哦
都是升级的，到红飞刀总共需要两个蛋，其余需要3个
1个解锁黄，两个解锁红（前提条件拥有该武器的黄色神兽）
68. 问题：妖王商店换蜜灵果，性价比如何？
答案：
很低 优先碎片最划算 宠物红或彩了才考虑其他比如宠物幻化丹 红果果优先级比较低
红果子靠每天混妖王就行，优先碎片和幻化丹
69. 问题：阵眼魂晶哪里有，没见过？
答案：定制或者访市买，这个性价比不高，除非大氪佬
70. 问题：仙树10为什么不能扫荡，上周组队通关了10用了3券？
答案：
组队用三张卷，只算通关一次
通关三次才能扫荡，一次三卷只算一次
71. 问题：阵法残卷分解有什么作用？
答案：
把多的分解成残片，用于兑换你没有的阵法卷轴（相当于亏一点转换成其他
分解成材料合成你想要的阵法
经常开出重复的，分解可以合成任意一个
分解万能碎片，可以合成更高等级的阵法
72. 问题：仙树扫荡是固定不给红碎片吗，我手动打好几次也是只有紫的，随机奖励吗？
答案：木头固定，碎片随机。通常建议能打多高就打多高，一方面是木头给得多，第二方面是碎片感觉更好。

73. 问题：我有个弩的神兽蛋，但是没有弩啊，10级弩好难刷啊？
答案：刷密教，蓝色无双淬成紫色，但建议不换弩，实用性不强，搞了蛋就当一个复活吧
74. 问题：日月教，普通-5，怎么过啊😱？
答案：
可以去看一看过关视频学习一下
选金钱镖，开局站两个boss中间对准任盈盈，化身都用来怼死任盈盈，剩东方走位打，可以搜下视频
75. 问题：浮生若梦曲加强了吗，技能描述多了个提升伤害28%是之前没有的，这是加强了，还有是最高提升28%，还是每使用一次武学技能就提升28%，使用十次提升280%这种。这要是加强了让当时拿了姜子牙没拿法宝的情何以堪[龇牙]？
答案：效果不变的，描述改了
76. 问题：我68级了 但是神兵激活不了为什么？
答案：100级解锁
77. 问题：请问虎啸宝刀和八卦玄剑哪个好用一点？
答案：
八卦剑开路，虎啸刀打输出
一般，没啥大用
78. 问题：【各位大佬 请问下想增加游戏体验最有性价比的是法宝和化身吗 哪】哪个优先级最高 求求了？
答案：
想体验好， 天地剑 神兽 一样搞一个， 化身有条件就搞红色的，杨戬 天王 后面星够了 彩色牛魔 猪都能白领。省钱玩，做活动就搞1308，集字
化身能白嫖吉祥三宝和一个红。彩宝是带来质变的关键道具。神兽多一次复活也很有用
78.1 问：寻宝令有什么优惠途径购买吗？
答案：月卡商店 最划算
79. 问题：百战怎么打得分高？
答案：
看看攻略板块里面的百战介绍，可能对你有帮助，在经常练练，高分指日可待
记住路线，多连击，精英和boss都打死。具体要看你战力来定
主动六脉针，第三个通脉龙之类的打的远的范围大的，看你法宝，被动凌波左右佛珠，策略就是以不断连击为主，战力在本组高就兽潮再出发
80. 问题：各种属性攻击对啥有加成？
答案：
水属性能有更多元素击破率
元素攻击就是 加元素攻击的，同时也加战斗力， 我记得是10点元素攻击等于1点攻击力
对元素伤害有加成
81. 问题：【0氪玩家提问，该不该把每天的铜人阵次数攒起来】因为是小程序玩家，区内竞争压力小，目前就我和榜一过了1k层，第三在760左右。然后就是因为绿琥珀溢出挺久了，感觉每天这个奖励可有可无，但不知道攒券放在烟花的收益是否大于日常一次扫荡？
答案：
不建议 心外这样每天攒铜仁次数挺费劲的 弄不好那天点错了 就又全部领取了之前我攒了几天感觉实在得劲 最后弄错了又一件领取了
每天打一次 然后买一次30的存邮箱，最合理
82. 问题：怎么改手机绑定啊？
答案：emmmm如果你问的是游戏的改绑的话 头像里点用户中心换绑手机
83. 问题：炮台最高能升到多少级？
答案：最高200级，升星最高十星阶树，最高十阶，30妙
83.1 问：那200满了以后木头就没用了？
答案：目前最高200级，后续不知道会不会开放上限，
84. 问题：千里冰封和金刚是不是不用升太高？
答案：
有多余贝叶古经可以升级，多点伤害呗。最优先还是暴击暴伤书。打妖王的话撼地也可以升几级
不用升太高， 贝叶还是留给 暴击爆伤，以后多了 可以 升几级
冰封不用升，金刚悬赏如果你战力高可以秒可以升，但前提也是暴击爆伤升满了
85. 问题：异常结算超时了会怎么样，作废，还是自动领出来包子？
答案：超时就没了，包子邮件返回的话就三天（72小时），记得及时领取
86. 问题：有14000多叶子，想拿红化身，参加什么活动好？
答案：
不太够。最便宜是七天集字拿红化，至少要17000左右好像
纯靠叶子的话就五天七天集字比较划算且可能有好红化
纯叶子 只能集字。 最好攒到2万 稳拿
87. 问题：彩色法宝可以佩戴几个？
答案：四个。预算够天地剑优先拉满
88. 问题：门客花无心可还行，属于刺客，但不乱跑，没感觉比战士的莫愁姐差。上五个红门客比较好（含花无心、莫愁），还是三个好点的就行？三个用起来舒服，但增加属性少点？
答案：
花无心不行啊，太次了，还没有黄色门客好，上3个就行了，不然没有好的门客，上阵了可就下不来了
加的那一点属性不如每一次都出好的门客来得有用
因为莫愁其实也不咋样hh h
太拉了，我没上，宁愿上黄色的无名
是的， 要么一个 要么三个， 够用的， 不要五个 没有那么多强力门客，
上阵一次5红就激活了，然后把不好用的红换成黄的无名金轮乔峰

89. 问题：不想再花钱了，又觉得等级升的好慢，各位大神有没什么好建议？
答案：升级快需要游历，想经验多就往后推图然后游历。想提战力就肝深渊精英刷笼子和果子
90. 问题：食指大动怎么玩，想问下食指大动有积分上限嘛，还是和2048一样，可以一直积上去。但是如果满屏没法和了，怎么办，重新开始嘛，积分会怎么算？
答案：
上限就是11级材料
然后可以用勺子挖掉，满屏了可以重置或者用勺子挖
有合成上限。11级之后就合成不了了。死局要么买道具消要么重开（不建议）。积分按合成算，越高级越多分
合完一个11还可以和第二个，积分会累积，最后看积分
91. 问题：【食指大动应该怎么办】合成第一个11级后，应该继续还是重置？
答案：
继续 重置比较亏
有一个11的 你再继续点 给的材料1-3级之间 跳动
继续，技术好可以留着11占格子，这样给的材料是2的几率大，容易憋死就挖掉11
92. 问题：拿完曲水要多少充值？
答案：1500R拉满
93. 问题：这个地窖重置怎么搞有知道的吗？
答案：
想多拿龙太子碎片的可以重置，3.6.9.12.15层才有龙太子碎片，否则一般不建议重置
一般不建议，除非战力太低本关打不过可以重置，为了龙太子碎片重置亏损更高层的矿晶不值，龙太子早晚会溢出
每天重置一次，重置后会恢复刚进这关的配置，通关奖励也可以重复获取

94. 问题：铃铛狐和神行鹤谁比较强啊？
答案：
没有强弱之分，只有应用范围不同
过图或者桐人有的boss个别技能躲不过去的话上狐狸，加上金刚和冰封可以控boss好几次，鹤目前悬赏和百战用的比较多，加移速，
狐狸阻挡兽潮，控制boss
鹤加移速卷悬赏百战排名
优先狐狸，实用性广一点过图也能用
狐狸推图用的，鹤拿来拉车打百战不错
95. 问题：雷震子10阶之后，3个雷震子能转化红化身吗？
答案：不能
96. 问题：大佬留红玉的……是祝融吗？
答案：是的，去看攻略板块最新更新的祝融测评
97. 问题：【紫禁之巅多少战力才能过呀】84000打不过小怪😥？
答案：
8万多是极限战力，需要有很强大的走位和微操，如果是站着打的话，还需要继续提升战力
https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/655b1e20c1d5aa8d66801221 攻略板块灵儿发了紫禁的攻略，可以看下
98. 问题：13-3明教第三章怎么过，全部是爆炸和毒气怪啊，90万战力，15暴击，姜子牙+杨戬化身都过不去啊[流泪][流泪][流泪]？
答案：
兽潮不要硬抗，六脉开局跑
我记着是跑到有鸡腿的地，然后出来圈了绕圈躲着跑，撑过去就行了
圈住就绕圈周围，有几个点位比较安全，可以看看视频
99. 问题：水月仙缘，第五关实在打不过啊，我好菜咋整？
答案：
去找视频抄他们技能，300多万好打了
看看视频学习一下
不好打。四个化身。加一个神兽。还用了复活丹。勉强过了这一关。
100. 问题：墨迹大侠是放弃开新区了吗？
答案：现在是人满开新区
问答库（5）-初始至20240620
1. 问题：刷了个橙色弟子，结果减攻击的，请问能不能上阵？
答案：
上啊，弟子都没啥用不用管那些词条，加点战力就好了
上就是了 培养加不少战力的
减攻击不影响角色本身的，放心使用。弟子的攻击力暂时可以忽略不计，用来加战力和挡子弹就行了
上阵就行，别升星，都留着给黄色升星
黄色也可以吞紫色来升星
目前只有紫色的就培养等级就行，别的不管。有好的就把替换下来的重置了给补回来
2. 问题：升级不出战的宠物有用吗？
答案：
有，因为加很多人物属性，是战力的一大来源
具体的升级方法可以看这个帖子https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/65e20de3c17e94bcd4b44333
很有用，所有宠物都得升
可以的。宠物，坐骑，化身法宝都一样。
升级不出战的宠物，可以提升人物属性
3. 问题：如何钓到珍品鱼？
答案：需要购买渔歌令或钓鱼月卡，使用拿到的蝴蝶饵，有概率钓上珍品鱼
4. 问题：武器铸魂有什么效果呀？
答案：
有个框好看，还能加点属性
就是帅外加一点生命➕攻击
跟时装一样
5. 问题：【关于法宝升级】各位博学的朋友们，如果我有了某个彩色或者红色法宝，在活动的时候又拿了一个相同的，那它会变成碎片，等碎片够了才能给法宝升级，还是可以直接用这个新拿来的重复法宝直接升级？
答案：
会变成这个法宝的碎片，需要碎片达到数量才能升级
如果是1🌟升2🌟的话，重新获得一个这样的法宝，他变成的碎片是刚好够升2🌟的
6. 问题：【细水长流大奖】细水长流要多少笛子才能抽出大奖，它一次之后以多少增长笛子？
答案：
跟密保有点类似，大概率是要全部抽完才能抽到大奖，得1500r
每一轮需要消耗1+2+4+6+8+9+10+10=50笛子
如果玩的久，笛子可以存着，活动结束不会消失，以后有叠加可以抽一抽，如果以后不准备拿大奖也可以留着，每次曲水抽一次消耗一个，争取多拿几次奖励。
大概率保底，1500元
这个活动不是氪佬不建议搞，玩的久的就慢慢充
7. 问题：8天集字活动多久一次？
答案：
集字活动一般半个月一次，时间不固定的
八天的话不一定，一般一个月两次集字，大部分是五天和七天轮着来，七天的时候有可能就是八天
8. 问题：紫色弟子5个满了还需要招募紫色弟子吗？
答案：
继续招吧，黄色弟子可以用紫色弟子升星，虽然战力低的可怜[流汗]，每天招募一次就好了，然后就等免费刷新
碰到有黄色弟子的就可以多招募把它弄到手
弟子因为家族贡献太贵，建议每天免费刷新一次，遇到有两个紫色或者黄色残魂，或者黄色弟子再拿。如果只有紫色残魂建议不抽
可以继续招募，多出来的可以作为升星材料。
招募，多余弟子可以用来升星
9. 问题：阵法是不是可以升多少级？
答案：
可以升很多级，但是性价比不高
阵法富余可以升
10. 问题：引缘玉一次性用多少个能出黄弟子？
答案：
黄弟子看运气，挺不好出，建议每次遇到黄弟子碎片就拿了，这样比较保守一点
和玉没关系。你要刷新出黄弟子才行。或者有黄色碎片。
11. 问题：通用至尊碎片能合成彩宝？
答案：
不能合彩宝，如果是天机大奖的话，建议拿兑换材料
如果有了的话，就留着，给彩宝升星用吧，彩宝升星效果也挺好
通用碎片只能用来升星，你需要先拿到本体。升星可以提升威力
12. 问题：【鱼姬幻化丹】玩了几个月了 鱼姬幻化丹好像都只能充钱冲榜才能买 这次居然限时出来了 需要买吗？
答案：
微氪低氪就算了，氪佬想拿就拿，除了好看没有太实质的帮助，实际效果不如碎片，红色虞姬对推图还是有帮助的
红色虞姬不是氪佬，也不建议去拿，还是优先红狐狸
有些东西自己看着喜欢高兴就行，叶子不是太贵。常理来说是不太建议的[旺柴][旺柴]
需要皮肤你就买，战力党不建议
13. 问题：【三个雷震子是否可以换一个红化身】十阶后三个龙太子可以换一个黄化身，那么十阶黄化身以后，是否可以三个黄化身换一个红化身？
答案：
现在是不能换
目前这个阶段还不行，除非彩化身烂大街了
14. 问题：请问招财树充值多少钱档位能利益最大化？
答案：稍微可以小玩玩的，不用太执着；
15. 问题：【招财树怎么玩】零氪招财树要不要参加？
答案：就是你充钱，然后可以摇，会送你一些叶子。没必要为了这个活动而充值，有更划算的充值活动如打拳和1308
16. 问题：【请问一般游戏被禁言会禁多久】有三四个小伙伴最近都被禁言了，应该有两三天了，请问这个禁言一般会禁多久?
答案：
和你被禁言的次数有关，随着的次数的增多时间会越来越长。通常来说在你说话的时候会显示被禁言多少秒。如果一直被禁言的话，建议向客服反馈。
先是一分钟，五分钟，一小时(会有几次机会，超过上限需要客服解禁言)
超过2个小时，都不能发言只能找客服。解开会很快。
17. 问题：如果飞刀系神兽三个神兽都有战斗技能有加强吗？
答案：只能能增加神兽的时间，并没有伤害加成
17.1 问：那要是有两个神兽，哪个是主战神兽，就出哪个技能，是吧？
答案：上阵神兽通常选择和你的武器共鸣的神兽，另一个神兽作为助战增加神兽时间
18. 问题：【铜仁阵副本】铜仁阵 1003 关 boss 怎么打？
答案：1000关以后每逢尾数3 6 9 0都有一个BOSS，而且必须杀掉4个BOSS才算通关，否则第二天仍然是1001开始，所以你考虑1003怎么打没啥意义
19. 问题：极品彩宝再淬品会变成什么？
答案：
彩宝以及法宝只能按照自己的品质升星，不能跨越品质的障碍，它做不到啊，游戏没有开放这个功能
如果是极品彩装备的话，你在点淬品它会提示满了，淬品不了；目前彩装极品就是最高的
20. 问题：【等级共鸣为啥不升级】都40级了为啥还是1阶门客啊？
答案：换一个门客就好了
21. 问题：【镇山石灵和九尾白狐哪个好用】这两个神兽哪个好用，我发现镇山石灵是不是攻击力更高一些？
答案：这两个比的话狐狸好些。飞刀的话其实黄神兽狼就很不错了
22. 问题：【问问微信小程序各位的游玩卡顿情况】我现在玩两个月上船了，明显感觉兽潮有卡顿了，后面会更卡吗，打BOSS现在还好，后面打BOSS会卡吗，各位后面打到仙图的是用电脑玩了还是继续手机玩？
答案：你现在在小程序玩的话是越来越卡的。尤其是后面兽潮出来的时候，卡的让你崩溃。
23. 问题：问下大家，现在只有两个化身，雷震子还没有，我现在给化身升阶，到时候寻仙还算加成吗？
答案：算的，到时候星星都是根据你有的化身和阶数直接计算。记得准备好下次拿雷子，从无到有的提升非常大。
24. 问题：逍遥渔场最高可以钓到多少级，目前是最高35级，鱼有没有等级上限？
答案：鱼儿目前没有上线可能100也可能是200呢。
25. 问题：龙太子化身满10阶后，多余的化身怎么用啊？
答案：龙太子满了以后每多三个龙太子可以换黄化身，具体如https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6613a6ff676c4246084c9450
26. 问题：金钱镖怎么打BOSS高伤害？
答案：
把BOSS拉到一起，远离栅栏，配上招财锦鲤，伤害爆炸
让两个boss挨起来，调整位置，让金钱標在两个boss之间弹, 尽量不要有弹出去的镖
视频你可以搜攻略视频去搜索一下水月五
27. 问题：元素击破率怎么加，加到多少？
答案：
红水，最高1.8%，洗练到1.73以上即可，皇城去兑换星沙圣杯洗练，建议多拿点才去洗练；
珠子，皇城有灵珠袋兑换，一个礼拜一个，可以叠加使用抽奖出来，有概率论获得红珠子，红水珠子看运气。或者有充值，消费或者登高，以及定制自选的活动去选灵珠袋获得；这样的灵珠袋可以自己选用一个个自己指定的灵珠；最后去洗练，或者可以去主页搜，星象就可以看到乔大的星象帖子有很详细的数据和讲解https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/658d0cfde6417f7332ba33c4， https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6581dda8e6417f7332b9aeeb这两个都是的
红色星象珠子，水和木，都可以洗出元素击破率，水最高1.8木最高0.6。然后所有黄珠子都喂红水珠
28. 问题：渔场问题哪个鱼场好，现在有五个鱼场，哪个鱼场最好？
答案：
紫霞目前就一个大鲶鱼和珍鱼还行。其余两种性价比不咋地
攻略版块有钓鱼的攻略。目前来说全部钓逍遥就可以。
29. 问题：【怎么选鱼实用】渔场越来越多，选什么鱼比较实用，现在战力大概400万？
答案：
优先攻击。暴击率，爆伤倍率。
攻略板块有
优先暴击，爆伤，攻击
减免率也可以留一留
30. 问题：【家族砍一刀7级后一刀能砍出至少30+的叶子吗】家族砍一刀7级后一刀能砍出30+的叶子吗，会比低等级的家族得到的叶子多吗？
答案：
公告上是写6级家族达到砍一刀奖励上限，但是7级好像确实多一点
人多刀得多，但是商品价格也会上涨
31. 问题：求行侠仗义五千年下载地址？
答案：首页置顶有链接
32. 问题：是先出浮生还是神兽，如果出神兽怎么选最优？
答案：
神兽优先，毕竟打大鸟的时候每天省1次复活，打妖王也能，打图都能省复活，日积月累，可以帮你省不少复活丹或者叶子复活优先选择扇子神兽
扇子神兽更有用点，不过最低的参考价是之前七天集字六千叶子一个蛋
33. 问题：怎么白嫖红化或彩宝，有攻略吗？
答案：
先攒1.8w叶子，攒2200包子，等7～8天集字
攒叶子，2w左右参加七天集字
简单来说你打底得有2万左右的叶子，时间不同叶子消耗不同。8天最少1.6最合适。就是要看奖励好不好了；以及搭配的活动值不值得。叶子多更为合适
34. 问题：蜀山精英，打boss前的飞鸟鸡腿儿不给了吗？
答案：
一般都给的只是少数关卡没有
有些图比较少
35. 问题：【请教一个关于百战赛季结算段位的问题】明天赛季最后一天，如果明天是宗师段位，打晋级了，那么赛季结束的时候，还能以王者结算吗？
答案：
最后一天晋级是以王者结算的
最后一天是王者段位，都会王者结算最后一天，宗师晋级王者，也按王者结算
你王者要是第五以后就是降级，结算期应当位第二档次武圣奖励发放
36. 问题：【最短的鱼条老出紫色鱼】如题。140专注，带鱼令，钓紫霞渔场，熟练400+，最短的三号条出紫的很多，比红色金色的都多，求教咋回事？？
答案：
运气问题，现在出鱼不受人为控制，能出啥就出啥吧
现在看那水柱条没啥意义了
高专注导致紫，黄，红的长度差不多，根本分不清
如果是专注太高，那就只有换鱼竿
可能你的专注太高了，直接三种鱼到一个水位了
37. 问题：【绚丽的火球是什么技能】各位大佬，这个火球是什么技能？
答案：扇子红神兽的武器共鸣
38. 问题：【求解答能和兔子叠加吗】这个技能是不是和兔子有冲突，每一次带兔子第一个boss前经验技能都不满，带鱼就满了。求解答？
答案：
可以有效叠加的。就跟天机之力一样。
可以叠加的，还有明教圣令也叠加
39. 问题：【装备颜色？】装备的颜色分几种？
答案：七种，白-绿-蓝-紫-黄-红-彩
40. 问题：狮吼功全中要贴的多近才行，是直接靠在一起减血的那种还是离开一点也可以？
答案：
看你想打出多高的伤害，具体可以去元素塔试试，离开一点点不掉血的距离也有挺高的伤害（不过贴贴是最高的
狮子吼主要伤害是吼的那一声狮子异像；距离boss有自己一个身位就足够打中了。比一个神机范围近一些也可以
41. 问题：【化身等级怎么升】化身吉祥三宝等级平均升吗?龙太子是不是要满10阶，等级到了之后，还要继续升级吗?
答案：
10阶满了无法继续升阶，龙太子十阶之后，凑齐三个龙太子，可以换一个黄化身
如果你指的是等级的话，吉祥三宝差不多可以平均升，具体可以计算攻击性价比来细化。品阶的话黄化身优先考虑到三阶和五阶。龙太子无条件十阶，十阶以后也继续拿，每溢出三个完整龙太子可以换一个黄化身
升等级的每个化身打底30-50级；龙太子满阶了继续地窟拿碎片，3个完整合成去转换一个黄化身；
42. 问题：【彩色法宝如何获得，就是至尊法宝，】看别人那激光，超大的护盾一样东西可以刷怪，就很羡慕？
答案：集字，1308，秘宝，曲水，打拳，九宫格都有彩宝
43. 问题：金钢指是什么技能？
答案：
就是一阳指啊，六脉的前期技能。增加六脉的伤害范围
原本的一阳指，就是向一个方向射出几个黄色子弹、升满级变成多色子弹突突突的那个技能。
44. 问题：【门派技能升级】这个要先升满吗，还是先开后面技能好点?
答案：尽量拉满吧，这玩意给你增加局内获取小怪的经验的
45. 问题：【深渊5兽潮】75的那波兽潮除了开猴子怎么过，或者需要多少战力？
答案：你是单刷还是？南诏深渊那帮硬和尚开凤舞放神机呗，如果还会需要开化身，那后面的boss你就打不完了
46. 问题：各位大佬，请问核心功能，被镶嵌的的神机属性会降低吗，比如攻击，减速这些属性？
答案：
核心攻击大幅度降低，效果小幅降低或者不降低放入的核心攻击形态变成1星核心神机星级越高，主机加的时间和血量就越多建议主机用大范围攻击高的核心用效果好的，毕竟放核心伤害就忽略不计了
会，核心的话攻击形态只有一星的模样，伤害会缩减为四分之一
47. 问题：二十阶装备后跳多少最合适，二十后跳26还是27还是直接等30最合理？
答案：
27阶，6件装备的第3词条成长值到极限了说是毕业装都不为过
27，毕业装。
48. 问题：【 麻烦谁给说一下荒兽和百战。】荒兽和百赞每天只打一次，可以吗？
答案：
可以，有排名。不过还是建议把第二次也点进去左上角退出就好。荒兽会送一点材料，百战有挑战次数的任务
可以啊，荒兽和妖王一样可以随时退出又排名就行
百战建议多打。因为很多小任务的会计算累计小怪的还有累计boss数量的，每天一次有点拿不满奖励
荒兽每天打两次，但是只取你成绩最好的一次作排行，每一次都会有几个神珍铁百战我每天打两次的话，基本是拿不完百战令的白嫖奖励
49. 问题：【神兽升级问题】神兽怎么玩，给神兽升星，性价比怎么样，现在一星扇子神兽？
答案：
不升星，留着开红神兽
1-2个黄扇子蛋激活红色神兽
不太行，建议攒着开红神兽
50. 问题：【存铜仁阵次数】烟花活动，铜仁阵次数一天有上限吗？
答案：烟花每天只能领10次铜人阵
51. 问题：【渔场求助一下】问下是不是这鱼塘图鉴得红了才能钓出红色鲨鱼？
答案：
不是。红色得看熟练度，lv6就行，极品红建议熟练度300左右，熟练度计算看碳水发的
如果你的红鱼太少了，熟练度不够。你就用蝴蝶去钓的话。拉鲨鱼会挺慢的。把鱼拉到极品了，再用蝴蝶直接拉鲨鱼会快不少。
52. 问题：6级家族砍一刀的难度是不是太大了，四十人满员都砍不到负数[旺柴][旺柴][旺柴]？
答案：
六级家族有时候会出现高价物品不好砍价
难度超级大
53. 问题：我的游戏不小心卸载了，现在找不到下载链接，请问，可以发个链接给我么？
答案：
首页推荐置顶里面有游戏链接
https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/66139961676c4246084c942d
54. 问题：行侠仗义五千年的礼包哪里领取，还是在这里吗？
答案：首页上面有专门的兑换码栏
55. 问题：化身怎么升星？
答案：
同一化身或者灵玉石头 具体见 升阶选项
重复获取或者相应颜色宝玉
56. 问题：【锁鱼是什么意思】有什么作用？
答案：
跟装备右上角锁一个性质
和锁装备就不会出现在分解一样。锁鱼后就不会出现在卖鱼界面里了，可以防止误卖
57. 问题：带字装备怎么获得，除了开箱子。打了N久的黑木崖，一个带字黄装都没有?
答案：
想要黄色带字的可以百战里面能换一件，或者等天机也可以换
带字的套装建议精英的深渊是三个品阶的装备混乱各个品质的
钥匙开箱子，刷对应的精英、深渊，百战兑换，每日消费奖励里也有送
58. 问题：快乐服是什么，总听他们说快乐服。究竟是什么意思？
答案：非官方、不合法的私服
59. 问题：【蹭龙失败为什么】为什么经常出现蹭龙失败，别人打完结算了，自己这边龙还有很多血呢，没暂停过？
答案：
有时候会这样，要蹭的话在结算页面等就好了
就是网络异常。进去时机不对…偶尔会有这种状况
60. 问题：【请问下，买的坐骑在江湖中不显示怎么整】我已经选择了骑乘坐骑，也在时装页面是使用状态，可就是在江湖里看不到，请问下该怎么设置？
答案：江湖里看不到的话，你看一下江湖左下角的设置是否打开了显示坐骑
61. 问题：这韶华扇特效是不是有点小了，扇子的特效大小会影响实际打击范围吗？
答案：不会。扇子根据你的游戏屏幕变动而变动。
62. 问题：新神机青卫灵枢好用吗，看到描述“随机”两个字，感觉就很不好了！我是微氪党！？
答案：
考虑神机不如考虑化身，今天再去考虑神机和化身都费用有点大了，https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6667037f58b7c501da8e2287你看下攻略能不能给带来一点帮助
微氪还是攒叶子搞化身或者天地剑吧
63. 问题：核心有什么用 没东西加 要加什么？
答案：
添加多个神机进去增加神机的伤害，延长在线时间
叠加神机1+1+1+1 放一个出来4个神机
想要多放神机就得提升等级，就要多打仙树
64. 问题：一阶红法宝哪些值得爬塔拿，爬塔只为了拿红法宝的那种，但是后面估计升不起阶，所以只问问一阶的，换个问题就是只带四个一阶红法宝带哪四个？
答案：
尿分叉优先级最高，其他三个的话就是佛手，阴阳鱼，造化鼎了，这三个专门爬塔拿就不值得拿了，只有尿分叉值得
一阶考虑炎凤精石，佛手，阴阳鱼，鼎，这四个即可
65. 问题：【弟子有必要一直招募吗】弟子有必要招募吗，感觉升星也没啥提升啊？
答案：
有材料就招呗，没有也不用花叶子，白嫖就行了
没必要 每天最多招募一次 除非有黄色材料可以招募
66. 问题：金刚杵现在不好用了吗，买了个豪侠令出了个金刚杵，看贴说现在基本失业了，那推图也不好用了吗，那我是不是出的四个红宝全是废物？
答案：说金刚杵失业的前提是你拥有了4个更好的法宝
67. 问题：【新区好还是去旧区好】好像现在新区都好少人，去老区感觉自己级别太低了也不怎么好玩？
答案：
老区根本没法玩 资源你都抢不到
肯定优先去新区的
68. 问题：多长时间不登录游戏能白嫖雷阵子，现在还可以白嫖雷阵子吗？
答案：可以。一个月不上线会有回归奖励，做满七天送雷震子，还可以九千叶子买红石头
69. 问题：彩宝怎么共鸣，共鸣那几个好？
答案：
共鸣你有的红法宝
一般共鸣佛手，造化鼎，阴阳鱼，炎风
有六星塔也可以共鸣
六星玄火塔，其次佛手，尿分叉，阴阳鱼，鼎
69.1 问：六星塔不是琴吗，有啥作用？
答案：
六星塔质变，2秒波动一次，清小怪很不错的
有塔的琴的波动能吃左右互搏，很强的
69.2 问：就是有六星塔的话共鸣彩宝，推图必选琴？
答案：也不是必选，只是多了选择
69.3 问题：尿分叉是什么法宝？
答案：尿分叉是炎凤精石的俗称。
70. 问题：【端午黄化身】大佬们，没攒包子，这次端午八天怎么搞黄化身？
答案：
没攒包子的话就每天买包子，凑两百叶子消费，尽量把每天刷包子的材料拿齐
每天买包子，凑200消费，稳白嫖
有发帖子讲解细节，不到800叶子就可以https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6667037f58b7c501da8e2287
71. 问题：【砍一刀问题】不改一下吗，全砍也砍不了这一百吧，升一级加两个人，从原来的砍870变砍970？
答案：六级家族，就是游戏方给我们设置的一个难度系数；如果出现970你别有太大指望了，除非你们家族拉高均价。多出几次高价
72. 问题：盘古要十阶才能替代一阶妲己吗，感觉妲己没什么伤害，化身时间7阶盘古好像也差不多了？
答案：
你看持续时间，10阶盘古12秒了，1阶妲己才10.5
时间一样还是选妲己吧，毕竟硬一点
10阶黄，优先两个红一阶女化身的
如果只是盘古七阶的话还是，算了呢，就用妲己吧，品质在哪里摆设
73. 问题：【神机升级好慢啊】神机木一周就三四百，一周就升几级，那个改装核心不知道什么时候才能全开？
答案：
最后一个得150级才能开[流汗]
买券，多打通最高图；10级一次150个材料
慢慢来，不氪只能慢慢养成
74. 问题：【请教下鱼塘怎么看钓了多少次】经常看到说要280多次才能出极品珍品，这个次数请问怎么判断？
答案：看你某个鱼塘里鱼的图鉴等级加起来×5，再加图鉴下面的数字，再减32
75. 问题：600叶子能不能搞盘古😂？
答案：
绰绰有余[旺柴]
包子足够的话不用花叶子
包子足够，不用花叶子啊https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6667037f58b7c501da8e2287你可以参考一下的，比如后面有活动的话
76. 问题：金色法宝基础技能不共鸣不上阵管用吗?
答案：
不上阵，不共鸣，那就不会产生任何作用
金色就锦鲤有用，其他的都不行
77. 问题：【装备10阶转14阶】目前10阶全彩，换14阶升级全彩的话需要预留多少陨铁？
答案：
建议换15阶，和14阶需要的铁差不多，但是战力更高
存16w左右就能全普彩
78. 问题：我想问下：法宝排名前三的是哪些?
答案：你的问题太笼统了彩宝：攻击系前3：天地剑（超标），浮生曲（接近超标），屠龙刀（质检员）生存系：浮生，双生（贴栅栏最强），东皇功能系：天龙盘（强），江山图（一般），人皇盾（拉胯）红宝：玄火塔（满星才好用），炎凤晶石，造化鼎，阴阳鱼，佛手金宝：锦鲤（双boss，且不是圆形栅栏时强度超标）
78.1 问：天龙盘功能性怎么理解？
答案：吸怪方便过兽潮
79. 问题：【门客没有寻访记录】有没有人有这个情况，免费的寻访出红之后(没到保底)，既没有重置10次的保底次数，也没有看到寻访记录？
答案：
所以你是出了还是没出，出了的话没有记录也无所谓。大保底的话是不会重置10次那个小保底的
有的啊，寻访那里右上角不是有个寻访记录那里吗？，同服的都在一起，可以查看最近50条记录
80. 问题：【满阶龙太子】满阶龙太子，多出来的碎片用来做什么？
答案：
多出来的碎片合成整个的龙太子，每三个可以换一个黄化身，具体的可以看这个帖子https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6613a6ff676c4246084c9450
满阶后，集齐三个龙太子可以换黄化身或者仙火自选
满阶后，再凑齐三个龙太子可以在化身升阶页面换礼包。里面有黄化身和仙火
81. 问题：【小程序怎么这么卡】小程序怎么这么卡？
答案：小程序优化不好，建议直接玩app
82. 问题：船5双Boss怎么过啊，用那些技能？
答案：
金钱镖必备，把船女拉到中间来弹弹弹
通用技能就好，绝技可以带凤舞九天和龙象（如果你输出不够的话）
过图技能方面可以看看这个帖子https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/661cece1676c4246084ca269
圆形栅栏+双boss首先扛不住得贴栅栏是一方面其次被圆形栅栏吸掉伤害，所以不是很推荐金钱镖
83. 问题：怎样才知道红色装备以下隐藏属性？
答案：
红色才解锁第3个附加词条，没有其他任何手段查看
只有红色品质才能出来。没有窥察镜可言。
83.1 问：那装备属性淬品全靠运气了？
答案：
就是如此啊。所有洗练词条的都是随机的，可能一发到位，可能几十下[旺柴][旺柴]
红色解锁三词条，词条可以洗炼
84. 问题：暴击率会有溢出吗，这个侠客梦，暴击率最高有效的是多少，会不会有溢出，上限，有没有大佬解答？
答案：
不必太过追求。有65-85%就足够了，个人吧！暴击率只是一个激活双倍攻击的概率，拉的太高有点浪费了别的属性百分比。，100%以上会有溢出，会溢出后的给转化为别的额外伤害比例；具体是加到那个位置就不是太清楚；
暴击当然是越高越好，目前最高也就见过90%的暴击，溢出不了
目前没见过溢出，不过搭配神机和龙太子还是可以说到瞬间溢出超过100暴击率就是溢出，溢出后没有任何额外效果
85. 问题：如何卡包子？
答案：
存包子方法：1：月卡不领，第二天会把包子发到你的邮箱，永久保存。2：每天体力不用就放在那里，然后领取好友体力，门派体力，江湖祈福里的体力，体力可以突破50。3：关闭狭义开关，点击普通关卡进入并且大退游戏，返还包子到邮件保存2天（每天5次）
只是目前版本不适合去卡包子了，因为弟子经验的问题。如果你只是想月卡邮箱或者大退的包子还是可以卡一点的。
86. 问题：请问天工学院里“随机技能伤害加成”什么意思，是说局内技能全部加伤害还是说随机一个加伤，还有一个问题是假设100万攻击力。暴击率50%。那1%爆伤是不是差不多等效加5万攻击力，不对的话是等效多少呢？
答案：
0%爆伤时，100w攻击打出暴击是x21%爆伤时，100w攻击打出暴击是x2.01
随机技能指的是你学的那些随机技能，固定技能是开局就有的。比如你拿扇子固定技能就是扇舞术，伤害=攻击×(1+暴击×(1+爆伤))
爆伤要是出来了，他的伤害是在攻击的基础加上了暴击和爆伤的百分比多少。爆伤是不会单独触发的，首要条件就是暴击触发才有有爆伤的增伤；
87. 问题：不会洗练，浪费我5万玄铁，后面才知道要没有关键属性才能出好属性？
答案：
多看看攻略板块
不明白，不知道怎么洗的话，你可以看看人家战力比较高的一些大佬。按照他们的那个要求来就好了。
武器最好洗，洗攻攻暴，鞋子和裤子一样，最好是洗攻攻暴，衣服，戒指和玉佩，一般是洗双免和回血或者生命
88. 问题：怎么获得神兽？
答案：
玉叶定制12888叶子，集字有时候也有（最便宜），九宫格
1要么打拳充值获得。2玉叶定制活动12888叶子。3集字消费活动时间而定，最少可以6000拿下，叶子花销多少与活动时间有关系；4超值礼包有时候也会出。5玉叶扁舟活动有时候也会有选择自己需要的系列。3天的活动打底得近消费1.3万叶子
你可以看看攻略的呢
89. 问题：啥时候开新区，有没有具体时间，新区开第一天进去会不会好一点？
答案：
现在是人满开新区。自然是新区第一天进去最好。
你想等开新区的话，那你就自己每天自己关注一下。晚上12:00以后，早上7/8:00起来。看一下
90. 问题：怎么才能把翅膀去掉，不显示？
答案：大侠界面-翅膀-等级界面左下角，卸下翅膀
91. 问题：【装备淬品顺序】大佬们，扇子裤子鞋已经彩了，后面是继续淬成极品彩，还是淬另外三件？
答案：如果玄铁差距不大的话，建议先三件极品彩，另外三件慢慢拉；
92. 问题：【快速游历和刷精英。】快速游历和刷精英，经验差多少？
答案：
看你普通图到哪了。如果只是刚到一，就差距500，如果图2加一百。图3加两百，仙图以上会有微小变化
这个需要根据具体情况来算
93. 问题：【弟子很弱很弱。】弟子怎么才能够增强啊，碰一下就死了？
答案：
升级，升品，升级弟子阵法，都可以提升弟子的属性，让他们伤害更高，更能抗
现在的弟子在你手中就好比是一个婴儿，你拿一个婴儿跟一个成人去硬碰硬你觉得他们能有对比吗？因为现在的弟子才刚刚出来没多久嘛，所以说你一定要先把弟子的经验等级给慢慢刷起来，然后才能去匹配到你目前这个等级，所在图中的大小怪物实力情况，才能站得住且稳扎稳打
94. 问题：宠物捕捉白玄虎和白玄虎碎片有什么区别， 宠物捕捉的白玄虎看不到？
答案：你抽的那个白玄虎，他就是初始化的一个白玄虎，就是新号的时候，你首抽第一抽，他必是白玄虎。所以抽中之后，你后面再抽中他的时候，他就是会给你自动转化为碎片，一个白擒虎相当于五个碎片。后面你还会看到有熊猫的，小龙，小青龙的，还有小兔子的，他都会给你转化成相应的碎片。
95. 问题：弱弱的问一句那个法宝冲刺活动还有没有？
答案：不知道 等就好了
96. 问题：神机核心怎么玩，上阵哪几个，怎么搭配？
答案：
上阵的四个用输出高+范围大的核心用效果好的例如：加暴击，减速，冰冻，禁锢
答案不是很唯一的。只要你喜欢那种搭配觉得好用就行了；重点是你的神机要多，神机星级等级，齿轮⚙️要高才能持久
就是 主机 要攻击力高的，尽量范围大，被镶嵌的 随便 有条件就配带特殊属性的啊，没条件 就把攻击力高的集中一个二个上
97. 问题：行侠剑值不值得入手？
答案：
不值
黑市武器时装集字没得消费时可以买凑时装套
不氪金不要拿。叶子太贵了。
大佬可以拿，有属性加成，战力越高越好
98. 问题：请教一下，这个鱼竿最多能升到几星？
答案：目前已知是10星⭐鱼竿，且只有紫色以上鱼竿升星具有属性加成，红杆加成最高
99. 问题：这个时来运转有保底吗？
答案：320*60=19200叶子。这是必出的
100. 问题：什么时候新区，现在是 844 吧，等了几天没看见新区？
答案：现在是人满开新区。
问答库（6）-初始至20240620
1. 问题：神拳破空冰封那两个比较好？
答案：
神拳：打妖王荒兽伤害最高的技能神拳 冰封：控制（可以打断技能或者提前引爆炸弹人）
各有用处啊。神拳是重在伤害，冰封是控制，打图的话是打boss的时候就要用到控制上面救命用的。
2. 问题：渔场所有的都满级了，那鱼币留着有啥用，杆子升星又不加战力？
答案：
紫，黄，红升星加的，包括鱼的暴击，减免
紫色及以上鱼竿升星加战力的，提升百分比的方式增加鱼塘的属性
鱼竿升级加战力，以后应该还会有新的项目需要消费鱼币的！
3. 问题：没得新区开了吗，一个多星期了还没见开？
答案：现在是人满开新区。这个你只能等等看的。每天早上或者凌晨看看的。24点或者5点左右吧
4. 问题：传说神机碎片能合出来战天鼓吗，合不出来的话值不值得周卡买一个战天鼓？
答案：可以合成，没必要去买周卡了
5. 问题：【装备换阶问题】我的装备现在是六件无双极彩十阶，换十五阶是不是只要换武器和鞋子就行，还是说等等更高阶再换？
答案：6极彩的话可以只换武器鞋子了，10极彩减免有7.7比15普彩高
5.1 问：换十五还是更高阶的呢，怎么样最具有性价比，铁确实缺？
答案：
十五阶性价比很足，6极彩可以憋27阶
如果你的等级低的话，可以先用15阶，如果说你等级已经算比较高的话，你可以考虑20阶。

6. 问题：为什么家族商店中没有引缘玉，不是说商店当中有引缘玉吗，我这个为什么没有？
答案：
你在早上5点后跟游戏更新前上了游戏，要等到第二天才有了
更新之前你登录过游戏，此时刷新了家族商店，更新之后当天就没有。明天5:00刷新之后就有了。
7. 问题：【弟子招募怎么玩】弟子有必要一直招募吗，还是后面刷新到好的再招募?
答案：
招募到完整的可以等一手刷新
去看看主页推荐那里就有攻略。
7.1 问：招完5个是不招了，还是每天招一次？
答案：每天招一次，碰见有黄的一定拿下
8. 问题：我还在刷十阶的装备，好难刷啊？
答案：
实在不行就开宝箱呗，还有百战的箱子呢
等级在范围内的话，可以考虑用金钥匙开宝箱，每周换百战，以及消费叶子也有送金无双
9. 问题：珍品鱼怎么钓不到？
答案：需要购买渔歌令或钓鱼月卡，使用拿到的蝴蝶饵，有概率钓上珍品鱼
10. 问题：多久开新区？
答案：现在是人满开新区。只能等，没有固定时间
11. 问题：蚩尤神机怎么感觉时间好短，1阶的？
答案：时间跟你的神机格子的阶数有关。拿齿轮升阶可以增加持续时间。齿轮⚙️升级是奇数加一秒，偶数会加两秒，一直到10级会给你加30秒，没事可以去百战每个礼拜兑换，有集字活动的时候可以凑消费拿下
12. 问题：【鱼篓选择了红鱼自动卖出就完蛋了。】钓鱼的鱼篓选了红鱼自动卖出，鱼篓再也没见到过鱼，选择卖出的选项只有在鱼身上才能点出，现在开了新地图鱼篓再也没见到鱼，怎么才能再次选择什么样的鱼自动卖出？
答案：钓鱼页面 左侧 渔具店 售卖，右下角有个自动售卖里面设置，不过设置可不要选择红色以下，可以选择紫色以下，紫色以上找高价溢价卖
13. 问题：魔棱值得升两星吗，我看二星4个光束变6个，还加暴击，提升大吗，如果不值得，那有神机是升二星提升很大的吗？
答案：值，这个可以升级
13.1 问：那还有别的神机值得升两星吗？
答案：蚩尤，树都可以
14. 问题：【神秘功法都有啥】百战里的神秘功法都有啥？
答案：随机获得攻击，生命，减免
15. 问题：【关于0氪装备跳阶选择】目前10阶武器鞋子极彩，另外四件正在升级普彩，准备是10阶全极彩玩到下山再换装备，后面装备需要的铁太多了，有点存不住啊请问各位大佬 0氪应该怎么跳阶呢？
答案：10阶两个极彩就行了，可以换15全极彩，然后憋27全极彩。中间憋不住可以20只换两件换武器鞋子极彩
16. 问题：还有比我更倒霉的吗，30天连充八卦炉和锡杖，红法宝保底给个青钢伞？
答案：不错了，没给你两个金轮或者两个毒酒呢
17. 问题：这游戏怎么改名字了？
答案：改了名字而已，其他都没变。你的游戏数据没变化就行。侠客梦改名为墨迹大侠了
18. 问题：法宝被动的升级吗？
答案：优先升级带攻击力的，可以根据攻击力性价比升，优先元素攻击的那几个，然后是带攻击的紫色法宝
19. 问题：【新鱼塘图鉴谁有啊】新鱼塘鱼都加的什么啊？
答案：
就大鱼鲶鱼是亮点，毕业大鲶鱼，满属性6042攻，3.3暴击。还有珍品鱼可以替换掉花尾
19.1 问：珍品是啥，比不上逍遥吧？
答案：新鱼塘珍品水灵鱼能替换桃源的珍品鱼
20. 问题：什么时候更新啊？
答案：如果是小程序按惯例都是app更新两周后
21. 问题：【紫霞渔场资料】请问哪位有紫霞渔场所有极品鱼的资料么？
答案：
紫霞的鲶鱼挺不错的，暴击3.3%，攻击6042
22. 问题：【聊天里的数字】聊天里大佬们发的数字是啥意思[衰]，比如押镖3330之类的？
答案：
押镖页面的时间，倒计时33分30秒 依此类推， 比如说，3330，也就是在33:30进去，但是你要是在人多的时候在30秒才去准备的话，我只能说你可能就会掉队伍了。建议在33:35左右就开始准备
悬赏的倒计时的分钟和秒数，到时间一起点能匹配在一起。
23. 问题：百战商店兑换的残卷功法是不是可以一直兑换，我已经换到了一个功法了，但是残卷还在更新。这个终身库存是不是没啥用啊？
答案：只能一次。显示错误，买不了
24. 问题：【装备觉醒。】装备觉醒怎么升划算，怎么看套装等级。图中颜色代表什么，用了很多材料才三级？
答案：平均升划算，颜色代表觉醒套装品质，同样的颜色。按每四星来升。四星是一阶，每6件四星可以获得套装加成。具体怎么用材料可以看下攻略区的攻略
24.1 问：四星怎么看的？
答案：4*就是4个进度条啊，总共是8个进度条，4颗星⭐满了换一件装备。如果你的觉醒材料足够多就直接一件装备拉满8星
25. 问题：神兽如何获得，在哪获得？
答案：1要么打拳充值获得。2玉叶定制活动11888叶子。3集字消费活动时间而定，最少可以6000拿下，叶子花销多少与活动时间有关系；4超值礼包有时候也会出。5玉叶扁舟活动有时候也会有选择自己需要的系列。3天的活动打底得近消费1.3万叶子，你可以看看攻略的呢
26. 问题：【家族积分兑换】家族里面家族残卷和引缘玉换啥好，分都不够用了？
答案：天宫残券每天换完再考虑其他，里面的技能升起来才是重中之重。其次才是姻缘玉，弟子招募不用太急着，弟子提升很有限，弟子招满后，可以考虑换弟子阵
27. 问题：八卦玄剑怎样合成，已有二十碎片?
答案：神兵界面点进去激活
28. 问题：炎凤晶石会不会来的太晚了，后面推图作用还大吗?
答案：红法宝里N01,可以一直用，很强的法宝。通脉指有炎凤晶石会产生质变。
29. 问题：换个设备游戏找不到了，搞毛线？
答案：看看区服，app有没有下载错https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/66139961676c4246084c942d
30. 问题：鱼的问题，大家都在问怎么解锁？
答案：渔具才是解锁鱼塘的必备条件之一，还有就是前置鱼塘的等级也需要满足
31. 问题：我的鱼场只解了前面两个，买了红色钓杆也不能解后面的鱼场，是怎么回事？
答案：不是鱼竿，是渔具升阶，点升级渔具。鱼竿你有红色不用管
32. 问题：【宠物满级】宠物满级碎片会转化成万能碎片吗？
答案：目前不行。宠物品质上限至尊5，基本宠物到了至尊3就不要兑换了
33. 问题：神兽怎么选 扇子，还是等彩色？
答案：
黄色扇子就很不错了，有实力就等彩色，[旺柴]
如果是白嫖玩家拿个光扇子有个复活，然后无脑怼化身，大佬忽略
34. 问题：怎么样才能解后面的鱼场？
答案：
开渔场玩匹配相应的渔具鱼杆。第四渔场要紫色以上鱼杆。个配套的紫色四件渔具等级；第五渔场就要黄色以上鱼竿，黄色以上的四件渔具
你得升级渔具套装，紫色套装解锁逍遥渔场
35. 问题：【蓝色鱼竿升星加战力吗】蓝色鱼竿升星加战力吗？
答案：不加，紫色以上加
36. 问题：新的扇子神兽冥海水灵好，还是之前的麒麟好，是在存一个蛋激活麒麟，还是激活新的水灵，都是红的？
答案：冥海水灵依托答辩，肯定是麒麟好
37. 问题：憋包子，侠客令里面的奖励会发邮件里面吗？
答案：会的
38. 问题：【南诏宝船难度5，520万战力怎么过去，求助！】最后两个BOSS太厉害，一碰就死，怎么办？
答案：主技能：暴炸扇舞+六指神剑+金钱镖+狮吼+折梅手，被动点满金钟罩，天地互搏，洗髓经
39. 问题：【仙树成就点】为什么我仙树点只有1325，别人都有1330而且我该领的都领完了啊？
答案：找客服反馈会补给你
40. 问题：【关于化身上阵的选择问题】关于化身上阵的问题请教。我目前化身有如下，二阶30级雷正子，八阶35级龙太子，一阶39级祝融，一阶26级妲己，一阶5级广寒仙子，三阶24级盘古。请问我应该上阵哪四个比较好呢？是看那个✂️那里的战力，还是看下面的攻击数字，还是考虑什么要素呢？
答案：那就是祝融，妲己，嫦娥，盘古
41. 问题：1，法宝必上场:天地剑，巨阙（因为满星了），浮生最后一个带什么，屠龙刀、龙印、是怎么个衡量取舍；2，化身，10阶天蓬还有位置吗，或者其他更有配置还有吗，排序，猴子攒底？
答案：彩宝上屠龙，化身天蓬更新虽然加强了但是还是日常妖王荒兽能上，过图还是优先祝融和回血化身，具体可以看首页攻略
42. 问题：五天集字拿红化身，只搞一个648的话，需要消费多少叶子？
答案：充一个648，还得消费7000左右
43. 问题：地仙里有白嫖化身吗？
答案：红化身只能人仙嫖，地仙虽然可以白嫖彩化身但是需要红化身够多才行。一般零氪低氪最多白嫖到牛魔
44. 问题：请问一下零氪玩家要想拿红化身 至少需要攒多少包子和叶子呀？
答案：集字活动拿红化，包子每天275拉满，叶子七天17k五天21k差不多
45. 问题：【铜人挑战次数会清零吗】昨天不小心点的一键领取，领了42次挑战，没有扫荡，今天就变成只有一次了？
答案：会的 凌晨五点刷新
46. 问题：我的百战秘境为什么打不了，一直显示未开启状态？
答案：今天刚到开放等级是不行的。需要明天重新刷新一下。如果是之前就已经到了。就今天没开启的话。只能等下批了
47. 问题：有弟子的攻略了么，最新的弟子攻略求一个？
答案：去看看主页推荐那里就有攻略。
48. 问题：天龙5，要多少战力过，化身三红一黄？
答案：450左右就行。。。自身装备要洗好。不会过图看下攻略区有视频教学，现在难度又降低了

49. 问题：如何快速的提升侠缘值？
答案：每天组队刷，或者买道具刷，别无他法
50. 问题：【星象灵珠吞噬】所有的黄珠子，金火木水，都要给红水灵珠吞噬吗？
答案：你把红水词条洗好，吞噬两颗黄色珠子比你镶嵌上去加的战力还多。只要红水的元素击破到1.7以上就行。如果就一个红水珠就都给它吞你。如果有多的。就平均分配
51. 问题：【苹果app进不去了，卸载从新下载里没有了。但是朋友的还能玩！】苹果的APP不能下载了。怎么办？
答案：从原来的链接重新下载就好
52. 问题：你们门客上了几个啊？
答案：一个最好 有好门客再说吧 最多三个位置 氪佬直接五个彩门客位置
53. 问题：【加成比圣火令更多的家族技能】有了这技能，圣火令是不是可以不用点了？
答案：不 圣火也要点，这两个可以叠加
54. 问题：零氪玩家化身除了龙太子，其它的化身怎么获得呢？
答案： 雷震子跟盘古都可以在集字里面白嫖的，把他们升起来后在人仙里面还能嫖一个红化身
55. 问题：怎么联系自己的专属客服？
答案：充值5000加专属客服，不过有的端口加不了，行侠仗义五千年是有的
56. 问题：换家族后，家族贡献会不会清零？
答案：不会，好像会减一定的损失；你退的时候看看有没有提醒扣你贡献还是扣家族的经验什么
57. 问题：深渊试炼怎么老是闪退呢，坑包子？
答案：一般只是卡加载。闪退没怎么出现，进去游戏闪退要么游戏崩了，要么手机网络情况或者手机自身或者游戏数据可能有缺失
58. 问题：神兽怎么获得呀？
答案：
玉叶定制11888叶子，集字有时候也有（最便宜），九宫格
1要么打拳充值获得。2玉叶定制活动11888叶子。3集字消费活动时间而定，最少可以6000拿下，叶子花销多少与活动时间有关系；4超值礼包有时候也会出。5玉叶扁舟活动有时候也会有选择自己需要的系列。3天的活动打底得近消费1.3万叶子
你可以看看攻略的呢
59. 问题：【微氪氪什么好】打算氪个两三百，大佬氪什么好啊，侠客令、月卡、各种养成战令、钓鱼、还是集字的时候直接买叶子？
答案：月卡，鱼令可以等鱼塘熟练度都养到出极品了买一两个钓珍品，侠客令不建议
60. 问题：紫色钓竿是哪里能买？
答案：钓鱼界面左边的渔具店里
61. 问题：为啥每天更新鱼饵我买不了？
答案：怎么会买不了，能买啊
62. 问题：你们在深渊刷出来过金色的无双吗，我连蓝色无双都没刷出来过？
答案：
精英比较容易出无双，但不是金色，很少。金色无双的主要来源是百战积分兑换。深渊最高能出金色带字装备的，只不过概率问题，就像你精英打带字紫色装备一样
别指望深渊出金色无双，概率太低了，还是老老实实刷精英吧
63. 问题：绝技的描述是什么意思，比如我得到千斤坠，描述的是首次使用可以领悟，领悟后使用可以获得多少贝叶经，这句话是什么意思？
答案：这是第一次学，就是学这个技能，第二次重复学的时候就自动变成得到贝叶古经，所有绝技都开出来重复都会转化为经书
64. 问题：攒包子问题，问一下攒包子的朋友，如果攒超了50以上的包子不用，那每天倒计时自然增加的包子不是不得了吗？每十分钟一个包子，一天也有144个包子吖？
答案：
一小时5个包子，12分钟一个。24*5=120个包子，如果你满了上限50/50个就不会增加，就会自动转化为经验，每个小时增加一次类似快速游历的材料物品经验修为给你，自己在24小时内记得领取一下；满足上限，可以把好友20-40体力堆上去，门牌5，江湖10，都可以堆出上限，以及活动额外给的，签到送的，兑换码领取的都可以；
不过别憋太久，十个小时收一次，或者一天收一次就行，别超过2天，不然经验浪费了
65. 问题：现在14阶装备，下次换几阶的划算，再换装备换几阶的合算？
答案：20或者21或者直接27，零氪过不去两界山，老老实实换20或者21
66. 问题：那个阵法灵玉到底怎么得呀？
答案：坊市，拉到最后，500叶子一个。一般等到集字活动凑消费的才买
67. 问题：【装备淬品问题】装备是不是淬到极彩了，怎么看的？
答案：点击装备看名字，是彩色的，前缀是极品。或者说你淬到淬不了为止就是极品彩
68. 问题：【小程序直接登陆不上了】老是显示进入服务器失败，微信卸载重新安装还是进不去，换安卓手机登陆微信还是登不上去，还没有客服，现在怎么办？
答案：用非电信网络试一下
69. 问题：怎么卡包子呀？
答案：存包子方法：1：月卡不领，第二天会把包子发到你的邮箱，永久保存。2：每天体力不用就放在那里，然后领取好友体力，门派体力，江湖祈福里的体力，体力可以突破50。3：关闭狭义开关，点击普通关卡进入并且大退游戏，返还包子到邮件保存2天（每天5次）
70. 问题：暴击率和爆伤倍率有啥区别啊？
答案：暴击率是触发暴击的概率，暴击初始2倍伤害。爆伤倍率意思就是在暴击二倍伤害的基础上再往上加倍率，比如爆伤10%，暴击伤害就是200%➕10%＝210%
71. 问题：僵尸号怎么删除，想添加一些亲密度高的号领包子？
答案：先把长期不上线的好友删掉，然后每天慢慢把那些10天的包子先领取掉，这样就不会挤新送的包子了
72. 问题：装备的附加属性应该怎么选？
答案：武器 裤子 鞋子：攻击 攻击 暴击率戒指 衣服 玉佩：生命 生命 伤害减免率。不过就武器好洗，戒指，衣服，项链主要有减免率就好，裤子鞋子单攻➕暴击就ok
73. 问题：【蓝色装备可以淬品吗】我想问一下，这种蓝色品阶的装备，能通过淬品升到百彩色吗，一直刷不出来金色？
答案：
可以啊，蓝-紫-金-红-彩，最多刷到紫色无双，金色是刷不到的，金色是粹出来的
金色深渊有狠低的概率出。不过不是太随机了。毕竟3个阶级的装备。另外还有别的各种颜色品质带字不带字合在一起几百种，这种几率不做考虑；实在刷不出来就这样把。
不想等就直接淬品，或者百战赌，金钥匙开。要么就蓝色直接淬品
74. 问题：群侠谱怎么看哪些卡牌可以分解？
答案：你可以点击卡包，上面有缘分，绿色的就是缘分已经激活了的，如果都绿了就是没用了都可以分解，如果还有个别没有绿，可以留够数量，剩下的分解
75. 问题：【请问下钓珍品鱼的问题】请问在钓一个鱼塘的珍品鱼前，需要把这个鱼塘的图鉴都刷红吗，两者间有什么关系？
答案：必须图鉴刷红不说，次数也要足够多，最低也得300多次，不然珍品鱼掉不到极品属性
76. 问题：合区合毛啊，妖王都打不了了？
答案：12点前上线换装，开始直接进去，打的快跟着一起跳，打的慢就在里面等五分钟，抢不了击杀也可以蹭龙，或者有群的话问问家族打龙的情况
77. 问题：【关于装备穿戴】比如我穿4件10阶无双装备，再穿2件11阶装备舍弃那1.5%的暴击属性和我穿6件10阶无双装备哪个好。不考虑淬品？
答案：6件无双好，10阶可以淬极彩了
78. 问题：最新兑换码到底哪里公布啊？
答案：梦游社首页顶部有个【兑换码】入口，点击进去就能看到，记得订阅，有新的兑换码会通知
79. 问题：龙印现在还能排上前四彩宝么，我看现在变成天地，浮生，屠龙前三了，龙印地位越来越低，减伤还有上限，实在鸡肋。而且个人使用来看，浮生的蓝圈和龙印的圈是一起出的，给我感觉就是龙印多余？
答案： 天地浮生第一第二，屠龙得高星，龙印不如双生。不过龙印挺好的啊挂机的很喜欢用。你要是没有别的就先带着。一星效果确实不太明显。目前常规可以带帝印，升星就等强的吧
80. 问题：【卡住飞狐5】被BOSS碰一下基本空血？
答案：具体情况除去手法也得看配置。有攻略可以看看，提提战力再打https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/6627638b676c4246084cb066
81. 问题：我还想问问下次活动是啥时候啊？
答案：
白嫖的话化身一般集字搞，集字活动差不多一个月两次
3天一轮基本都可以有化身，比较值得就是充值1308和打拳，消费就是7天集字和天机
82. 问题：装备6无双强和4无双2金蝉那个强？
答案：6无双好些。如果实在不好凑，就4+2也可以。前期无所谓，有啥穿啥，10阶后基本都是6无双。还有一种情况就是后面没多少铁，防具减免也够用的话就可以只换武器鞋子，4➕2也不错
83. 问题：小型鱼带雅目鱼还是玲珑鱼好？
答案：玲珑，攻击高。玲珑鱼会高几百攻击出来的
84. 问题：【墨迹大侠app 如何查累充】墨迹大侠app 如何查累充？
答案：有客服吗可以问客服。梦游社首页上面就有【累充查询】，输入你的信息就可以了
85. 问题：现在攒不了包子了吗？
答案：
可以，你是要怎么攒呢？包子可以溢出攒的，包子满了继续领取包子就好。月卡不是可以攒吗？
包子满了，过了一个小时回自动转化我游历的经验和材料。届时自己记得领取一下。包子达到50，每天领取好友，门牌。江湖；令牌以及兑换码或者月卡
86. 问题：【下一个彩色法宝选什么】有了天地剑，接下来弄什么彩色法宝比较好用？
答案：浮生第二，你得看下一个彩宝出什么，值不值得拿下
87. 问题：紫色 金色 红色 鱼竿是不是买了 就会自动加战力，但装备了的鱼竿 才会有钓鱼属性加成 不装备的鱼竿属性不会叠加 对吗，所以 鱼币充足的时候 为了多加战力 是不是 紫色 金色 红色的鱼竿都买 都升星 但优先红色鱼竿 对吗？
答案：是的。买了都升星。只有蓝色的不买。只要你的小钱钱足够，鱼塘又是满级状态的话，就优先高品质鱼竿拉满，再往下品质
88. 问题：【为啥有时候混不到妖王】有时候能混到1级到10级 有时候妖王都死了8 9级了我还在打第一级？
答案：有时候他就是不跳的，你只要有一条不跳，后面击杀的都跟不上了。没同步，有时候会这样。就是你的节奏慢了一拍。要是说的是刚合区那会的话，每条龙打掉了就以最快的速度继续下一条龙，要么就等1分钟，你再继续一直跳过去。
89. 问题：【豪侠宝箱抽装备】天龙寺打到第三关，为什么豪侠宝箱还是抽不了 18 阶的装备啊？
答案：根据你的等级来的，豪侠抽装备是会比你自身高10个等级以内，你要抽18阶装备，等级必须保持在170-179之间，低于170就是17阶以下，高于180就是19阶以上
90. 问题：功法里面的爆伤倍率是什么意思，需要升满级吗？
答案：无脑升满，爆伤倍率意思就是在暴击二倍伤害的基础上再往上加，比如爆伤10%，暴击伤害就是210%
91. 问题：多少叶子可以活动时候弄个化身啊两个boss打不过？
答案：
https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/664b03cf56893b02c021f693 自己参考一下。这个链接是一次活动兑换的数据。需要什么。可以先在主页右上角搜索你需要的关键词。或者直接查看分类也行。或者提问也可。
最划算拿黄化身是集字活动，体力拉满，五天花一千多叶子，七天的可以白嫖
92. 问题：复活丹有多少在哪里看，怎么才能得到复活丹？
答案：
一般需要你，复活才会显示你的余额复活丹。
每日消费会送，活动88玉叶礼包可以买
签到可以领取。日常消费活动。每两轮会出来一次。消费一百可以拿两个复活丹。以及玉叶定制，还有一个别的也可以免费定制复活丹
92.1 问：到哪里签到，是小程序还是APP？
答案：签到，活动礼包
93. 问题：抖音小程序多久合服啊？
答案：没固定时间的，一般200多天吧
94. 问题：红色铃铛再合会怎么样？
答案：
还是红色铃铛，成功了属性随机改变，也可能还是变成当前属性。
再合你会失去三个红色铃铛，然后获得一个红色铃铛[旺柴]
95. 问题：一般什么时间开服啊？
答案：没有固定时间
96. 问题：侠义怎么获取啊？
答案：与低于自身战力10%的队友组队打精英关卡并且通关。每次300侠义，每天最高拿3000点
97. 问题：星空祈愿保底多少？
答案：600保底，就看你运气咯
98. 问题：推图一般带哪两项绝技，凤舞九天需要升满吗？
答案：凤舞越高越好。至于带哪些绝技的话得看地图，一般是金刚+凤舞或者冰封+凤舞。有些boss需要双控会更好打就得金刚+冰封了。清怪就凤舞，炸弹多就冰封，要控制就冰封金刚。都是根据需求选择的。
99. 问题：星空祈愿，集字消费去抽星空性价比如何，每次花叶子都不知道干啥，星空可以抽不？
答案：如果集字有好东西兑换的话可以抽的。星空王语嫣必换。星空的性价比与豪侠好多了
100. 问题：东皇钟有啥用，感觉东皇钟没啥用？
答案：凑活用，比没有好。低星效果不明显，星空你可以拿彩门客
问答库（7）-初始至20240620
1. 问题：【大佬们问一下，四个彩宝推荐哪四个，】除了天地剑跟龙帝印，浮生若梦曲跟浑天巨阙这俩咋样？
答案：天地，浮生这两个不用考虑，必上。然后就是高星的屠龙，这次的惊鸿笔1星比龙印强，惊鸿笔不推荐升星，另外巨阙可不必特意考虑
2. 问题：化身二阶是不是都没什么提升，我高级连充拿了个妲己，那我人仙要是再开出一个妲己是不是一点用都没有？
答案：能多持久0.5s。基本没啥提升。如果你只有一个红化身的话，自然是开不一样的最好了。两个妲己只能拿去叠加升阶了，就看人仙能给你啥，升阶主要就是时间和特定阶技能
3. 问题：大佬们好 请问 红鱼杆 升星⭐ 有上限吗，我现在5星⭐ 还能再升级多少次？
答案：十星上限
4. 问题：皇城争霸赛是不是不够战力不能挑战?
答案：无法挑战高于自己两倍战力的对手。你可以在周一买次数打守卫刷到前面去。周一没进去。后面你也难进去。
5. 问题：宠物怎么才能解后两个锁？
答案：那玩意你要使用必须要先激活神兽。神兽激活需要神兽蛋。后面存叶子。还会有机会拿的
6. 问题：为什么都说要集字配时来最好，等9888拿双红玉配集字不是更值吗？
答案：
9888更值，目前只出过一次，可遇不可求
集字19600一个。一个月总会来一次。超值礼包里面的9888红玉很可能半年碰不上下次
目前拿红玉天机比较划算。重要是你运气要好点。或者说你什么时候该拿什么。
7. 问题：【进度与什么相关】时间，怪物，杀怪数量？
答案：跟时间相关。看上面的时间以及百分比。因为有些图不一样。他的时间和怪物兽潮后的boss出现时间也会有区别。百分80左右图在进度60%左右会出boss
8. 问题：抖音版本的游戏在哪下载，（抖音打不开的情况下）？
答案：抖音版本的游戏，目前只能在抖音里下哦。建议尝试下万能大法～卸载重装。你估计是清理了一些数据
9. 问题：逍遥渔场图鉴红了，前面三个没红，还需要回头淦吗？
答案：如果你花钱买鱼令的话需要，因为要考虑出珍品鱼。如果不氪金就不需要，逍遥大中小鱼都很好
10. 问题：飞凤现在好像是个垃圾了[流泪][流泪]？
答案：飞凤还是红门客里最好的哦。有时候还是有妙用的 毕竟能控boss
11. 问题：培养哪个宠物最划算？
答案：所有的宠物都需要升级，因为可以加人物的战力。看这https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/65e20de3c17e94bcd4b44333 品级高优先 优先品质。按照品质来升级。目前一般是兔子与任务同步等级。因为这个拿的挺快
12. 问题：不懂就要问，这游戏可以用云手机玩吗？
答案：可以，你不觉得卡就行，延迟比较明显
13. 问题：现在还返还鱼饵?
答案： 如果你是指大退游戏返还鱼饵的话，还是会返还的，不过下次会出的鱼已经给你锁定了，所以大退游戏返还鱼饵已经没有意义了
14. 问题：龙战于野怎么获得？
答案：用叶子去活动拿。有几个活动都有。有些自己花叶子挑选绝技的。或者。吹笛子的。藏宝图的也会不时光刷新，主打一个炫酷，也可带小号用一用
15. 问题：没做星象 我想问一下为啥天龙5的王嫣然能被疯狂击破元素发疯？
答案：
观察一下伤害数字，肯定有元素伤害
不管你开没开星象，也有其他地方获取属性攻击
你只要开启了星象这个属性，就会带有一定比例，只是多少触发的问题。。
门客，法宝都有带元素攻击
16. 问题：为什么我的账号没有了，有几天没玩，卸载了app，重新登录发现需要重新注册，老号怎么没了？
答案：
是不是下错游戏包了，如果是墨迹大侠，可以在置顶帖里下载游戏包看下。
如果确认没有登错账号的话，就要联系游戏客服反馈看下是怎么回事了。
如果是合区了。找一下看看你的推荐服务器。
去那那附近20个区之间找一下你的等级。有你原先等级就是
17. 问题：【请教下，100级后应该继续刷精英，还是刷深渊】现在大概108级，320万战力，请问现在刷图的话，是刷精英好，还是刷深渊好，这个应该怎么权衡？
答案：能刷最高精英肯定是精英更好，经验更多，材料少不了多少如果刷不了最高精英，挂机的话深渊更好挂，短时间提战力更多
18. 问题：【盘古三阶被动的效果】效果是跟佛珠一样吗？
答案：嗯，但是没有佛珠加的多
19. 问题：不用的彩色化身有必要升阶吗，彩化身是不是猴子和猪比唐僧差很多？
答案：彩化身都很有用的，除非是多出了4个，才会有不用的。或者天王，杨戬有10阶，还要继续过度用段时间，但最终4个都是要换彩化身的，而且彩化身升阶加战力很多的。猴子升到5阶等于多条命，唐僧升到5阶，加化身加出场时间，实力会提升一大截。只要你的地仙星级足够就可以继续升彩化，对战力也有作用
20. 问题：武器无双好还是金禅好？
答案：这游戏攻击属性是最重要的，所以装备要选无双，大部分时候攻击比闪避好。
21. 问题：时装属性能不能叠加？
答案：像时装的攻击，生命等属性，都是可以叠加的。激活就行，后面成套升星，不过有上限
22. 问题：【神兽蛋选择】扇系神兽蛋（凤凰）和镖系神兽蛋石猴选哪个，武器用的扇子？
答案：你武器是扇子，当然优先扇子啊
23. 问题：想自己开个小号刷侠义值，可是服务器爆满进不去怎么办？
答案：多在不同时间试一次，可以不在同一个区。可以去那种合区之前那个区进去也可以一起。比如1-4合在一起，这几个区随便建造一个都行。打一局图出去看看排名榜单就可以看出来的。去跨服创建角色也可以和大号刷侠义的
24. 问题：地窟10片叶不沾怎么过去？
答案：
要是战力勉强能的话，佩戴好合适的乌龟，人鱼宠物以及绝技。带个冰封。凤舞。其余的就靠自身躲。在就是化身抗一下
想完整无伤过图可能有点困难。只要让那几个保命过图了也可以。后面就能直接扫荡跳过了
都到十了，战力应该也够了？分配好化身时间，其他就是走位 绝技 宠物 神机门客了
实在打不过去重置关卡吧，看看能不能刷新一个简单的
25. 问题：【武侠大明星怎么在电脑模拟器上玩】我的是iOS武侠大明星，怎么在模拟器上面玩啊？
答案：玩不了。模拟器是不能的，IOS想在电脑上玩，只能用苹果电脑mac才可以
26. 问题：家族里面的入场技能加1是指哪里的技能？
答案：开局的时候多一个技能。比如你推图开局可以多选一个，铜人好像也会多一个
27. 问题：化身带哪4个（祝融3阶，杨戬3阶 李天王，牛魔王，天蓬，共工）？
答案：
牛魔王，天蓬，杨戬，祝融。顺便说下，如果未来你的李天王把阶升上去，例如5阶，就把祝融换下来
祝融，杨戬，牛魔，天蓬。后面升阶肯定只考虑杨戬和祝融
27.1 问：后面其余都是一阶？
答案：后面两个可以放下去。天蓬多两秒但是一阶没伤害
28. 问题：【百战战令的问题】百战战令买了后只有当前赛季有吗，下一赛季是不是要重新买？
答案：
是的，需要重新买。只有当前赛季有效，下一赛季是要重新买的。半个月一个赛季
百战，鱼令，签到那几个都是时限的，时间到了结束。别的几个类似元素塔材料战令没有时限领完为止
29. 问题：逍遥渔场怎么解锁？
答案：你得升级渔具套装，紫色套装解锁逍遥渔场
30. 问题：元素试炼的技能怎么切换？
答案：当前技能再点一下就可以切换了，黑的点一下就可以去点别的
31. 问题：战力不太高，皇城一直没排名怎么办，感觉皇城分组我们区本来就落后？
答案：刷守卫。或者周一买次数打到前面去。还得看区卷不卷。人多不多了
32. 问题：钓珍品鱼的时候要用附加灵符吗?
答案：用
33. 问题：怎么钓极品鱼，就是死磕吗？
答案：
目前只有尽量拉幸运，鱼令，后去死磕。一直钓，条数超过285就有几率出极品属性。熟练度拉上去。然后熟练度够了用幸运道具+虾
先用蚯蚓把图鉴搞红了，然后加幸运的道具给虾一类的好鱼饵
34. 问题：鱼锁了，怎么解锁？
答案：左下角鱼箱里面。鱼箱里点鱼右上角的锁。怎么锁，就怎么解开
35. 问题：渔令等渔歌令等级满了再买，和先买有区别吗?我看靠免费的也能满级?
答案：
鱼令期间有20幸运，你要晚买就把饵攒着，有鱼令一起钓
免费的只能拿正常的。购买鱼令就可以拿到更好的啊
36. 问题：干饭兔的幻形丹怎么获得 想要广寒兔仙？
答案：
5个换一个。或者别的活动，比如超值礼包有机会，或者叶子买自选的那个。
建议集字活动中收集材料兑换初级幻化丹宝箱，里面可以自选幻化丹，选择干饭兔幻化丹即可。有时候会随机弹出兔子碎片和幻化丹的礼包，不过性价比不高。
37. 问题：砍一刀里面的东西为什么这么贵？
答案：因为人多了可以砍成负数。不仅白送你材料，还得倒贴叶子
38. 问题：门派最高到哪？
答案：有多少章就有多少门派。目前31章后续肯定还会增加的
39. 问题：新版本先升满渔具还是鱼塘，幸运满了，别的都是紫色31级，买了红钓竿？
答案：推荐先鱼塘。鱼塘满了之后，全部买鱼竿。除了蓝色的鱼竿不买，其他的都买
40. 问题：【阵法如何升两星】阵法里面一星有几级，我怎么到九级还没升两星？
答案：10级。阵法灵石，500一个坊市下面购买或者阵法升级购买
41. 问题：时装几星满级？？
答案：10星满
42. 问题：落叶镖强在哪里，感觉没红前基本没什么用，好不容易红了以后也没对挡兽潮有太大效果，萌新不是很懂？
答案：
伤害高，范围广，扇舞+落叶镖加满级双手互搏是清兽潮的最优搭配。它在一直转动。由里往外变大的转动一周就给清理了很大一批兵力了。别得技能清不动的它能清动
没满级之前不好，满级以后伤害高，最重要的是他是所有技能里面加移速的，有的boss不想交化身，就得需要移速躲避，节约化身
43. 问题：仗剑江湖行这个活动，换什么性价比最高，萌新求问？
答案：
门客宝典或者压阵石都可以
缺啥拿啥
黄书
44. 问题：退出家族到加入家族需要多长时间？
答案：冷却时间一小时
45. 问题：烟花活动铜人阵每天可以大退几次？
答案：5次
46. 问题：烟花有什么用？
答案：江湖里的烟花是放着玩好看的，放一下就没了。烟花庆典的话就是抽奖用的。抽完奖给你的烟花就是看一下效果的
47. 问题：神兵怎样获得？
答案：
江湖里面可以兑换紫色神兵碎片。集齐后合成紫色神兵
黄色的集字活动白嫖挺好的，清怪也挺好的。红的就得氪金才能获取了，现在烟花里面，还有仗剑江湖里都有红色的。攻略板块里有可以看看
基础的两把紫色神兵虎啸宝刀和八卦玄剑可以在江湖百汇阁兑换碎片合成，虎啸宝刀也可以在月卡商店购买。其他神兵可以通过活动获取，例如集字活动收集材料兑换、超值礼包通过叶子购买等等。
48. 问题：【密教怎么过】密教用什么技能过，两天没过去第一关？
答案：兽潮六脉开路，拉凌波微步走位鸠摩智。或者看看通关视频。这关boss需要速度走位的
49. 问题：墨迹大侠 和行侠仗义五千年 是互通的吗？
答案：不互通
50. 问题：黄色化身都有哪些 除了雷震子 盘古 还有吗，黄色化身最好的是哪个？
答案：就这俩，雷子比盘古好些。雷震子强一点
51. 问题：新手错过了金刚坠，龙战于野，请问还有机会白嫖吗？
答案：
龙战目前没见过，江湖商店里的绝技残卷有几率能开出来，就是看人品了
金刚坠后面活动有机会拿，累充198也送
52. 问题：钓鱼大赛，为啥小号啥都没可以钓的红鱼比大号的多？
答案：完全随机。
53. 问题：这游戏有代充平台吗？
答案：不怕被骗？没有
54. 问题：深渊的笼子是每一局的总数固定的N个吗，还是随机的从零到N个？
答案： 不是，随机0-7个。
55. 问题：单挑深渊胜利后，会一定得到N个笼子吗？
答案：单刷和组队没区别。
56. 问题：组队深渊得到笼子，是否随机的零到N个，我等高玩的车太煎熬了，所以要是组队和单挑，每一局的总笼子数目固定的话，我还不如去单挑较低一个档次的深渊？
答案：单刷和组队没区别。越高难度深渊笼子平均数会越多。平均数深渊总体来说比精英多零点几个大概。不用玩那么累，单刷方便就行
57. 问题：一阶红化身和一阶黄化身持续时间都是一样的吗，所有化身持续时间都是一样的吗？
答案：持续时间不同，红化身持续时间更多，减伤比例更高。持续时间会随着升阶而提高，具体数值在升阶界面可以看到。同为一阶的不一样。紫色的初始6秒，黄色8，红色10，…增加星级升阶会增加基础属性和化身时间。最高彩化身能持续20秒
58. 问题：嘻哈小丑武器宝箱，值得开吗，有啥作用？
答案：性价比不高。有武器时装。前期不建议。起来了再说。后面等你积分多了再看看吧。其实大多玻材料都挺重要的
59. 问题：侠客梦更新一下变墨迹侠客了几个意思，原来的区呢？
答案：推荐服都没有你的角色等级吗？没有找客服看看。只是改了个名字，其他都没变
60. 问题：为什么仙树8只掉完美碎片？
答案：运气问题，三种颜色的碎片都是概率掉落，只有木头是稳定出产，仙树10的掉落率最高，但是也会空军
61. 问题：现在换了20阶的装备 下一阶段 是换25还是换26的装备好 ？
答案：27阶，目前27阶开始第三词条不会增长，就是说暴击率和免伤率达到了最高。27更值得入手
62. 问题：抽中梦幻晶石换什么好？
答案：
王语嫣或者仙泉。
彩门客
门客，如果是大氪佬可以换彩宝，满阶以后是个稳定的彩碎提供渠道
63. 问题：时来运转能抽中最后的大奖吗？
答案：19200叶子，320抽，必出
64. 问题：红色鱼竿有必要升星吗？
答案：鱼塘满了。就可以。没满暂时别急
64.1 问：已经满了，升星有用吗？
答案：有用，加钓鱼属性，也加鱼塘的人物属性
65. 问题：钓鱼有要钓固定次数后才能出好的鱼的效果吗，还是说渔场等级max就行了，我看有人说max后还要钓几十条才能达到概率最高？
答案：
150钓以后才会有几率出红。因为现在出杆的鱼都是固定的；不能重置刷新。幸运还是比较重要的
鱼塘max一般是能出红，也就是150左右。极品得284+，通常300左右才能出
66. 问题：现在钓鱼是不是逍遥渔场的鱼品质最好，死磕逍遥渔场吗？
答案：是的，大中小都是最好的，死磕。逍遥鱼属性比其他渔场高一截
67. 问题：侠缘怎么结？
答案：亲密度到300到江湖最左边好像叫侠缘阁的里面邀请。男女无所谓，侠缘成功没有增加战力，双方上线会有提醒。增加100亲密度可以领取奖励
68. 问题：【装备不够分解玄铁了】之前都是快速游历，现在开了个大月卡装备不够分解了，是刷精英装备多还是深渊多？
答案：装备深渊多。尽量别一直游历。还是要刷下精英和深渊。精英有阵法碎片还有侠义
69. 问题：星空许愿纯白嫖需要多久？
答案：运气问题，最高600抽，运气最好1抽，运气最差600天[旺柴]
70. 问题：0氪 最高能到多少战力，1000万 战力需要氪多少？
答案：
0氪没有最高战力，又不封顶，1000万战力看你怎么氪，氪得好的一万块，氪得不好2万块都不止
游戏要么氪，要么肝时间，刷体力。你只要够肝够氪1000也就4个月不到
71. 问题：帝金龙怎么获得呀？
答案：充值5万，免费领。小程序暂时无法发放
71.1 问：小程序什么时候发放？
答案：找客服
72. 问题：化身死后会变回来还是直接结束，现在刚获得化身，感觉时间有点短，测不出来？
答案：复活丹复活会继续化身的时间，神兽复活会吞掉化身剩余时间因为化形了。变身期间死了别用神兽复活
73. 问题：彩化身要什么条件能拿？
答案：红化身收集地仙星星40星开第一个彩化身牛魔王
74. 问题：星空抽中了，东皇钟和王彩门客换哪个呢，0氪选手？
答案：可以拿彩门客
75. 问题：家族商店优先买什么好？
答案：
天工残卷必买。有多的可以考虑笼子和红果果。
残卷优选。有多的其次是神兵石头
76. 问题：关于锻造的问题请教。在锻造界面有五个按钮，我只知道升级，也就是级别这个能继承。那么请问一下，其余四个能继承吗？淬品，铸魂，觉醒，镶嵌。除了铸魂我一次都没有用过以外，其余淬品，觉醒，镶嵌，这三个我都花了很大力气花了很多材料了，如果换更高阶装备的时候，那些属性，或者那些龙血玉。。等等还在吗？
答案：
都可以继承。这些都是给你自身的。不是临时给你装备附加的属性。你升级的都会存在。更换装备啥的不会掉
镶嵌铸魂这玩意在这个游戏其实并非是弄在装备商店。他就像是在你的身体上一样。你那哪怕把装备直接冻分解了。这些东西也不会有损失。
淬品洗练不继承，跟随装备。其他都继承，你可以理解为对应那个格子。宝石孔随着升阶不会减少所以没影响。所以换阶要想好，分解只返还70%淬品石头。除了淬品其他尽管升
77. 问题：关于累充查询在哪？
答案：梦游社首页上面就有【累充查询】，输入你的信息就可以了
78. 问题：请教大神，一阶姜子牙和十阶龙太子，上哪个好用点？
答案：姜子牙。龙太子也就水盾是亮点，其他都被碾压，看你推图还是活动，对水盾是不是刚需
79. 问题：蓝色钓竿套装怎么获取呀？
答案：钓鱼那里右下角，渔具，升级鱼漂，鱼线等四个属性，类似升级装备。渔具升级到蓝色
80. 问题：一阳指贴栅栏后怎么瞄准boss?
答案：
boss贴身就能打到，或者微调方向或者向boss那边靠
11点或者1点钟方向比较好微调
贴着后微调一点角度。在boss技能丢完后就调头打他。
81. 问题：化身升级属性是加在人物身上吗？
答案：是。化身，法宝，门客最后的加成都是在自身上面。化身的和法宝的技能属性也是在自身上面增加的
82. 问题：为啥我小程序变成墨迹大侠了？
答案：小程序换了个名字而已，内容都一样一。不影响你玩游戏就行
83. 问题：累充如何查询，梦游社找不到查询入口啊？
答案：梦游社首页上面就有【累充查询】
84. 问题：明教3请问多少战力能过，现在有三个白嫖化身，另外宠物带哪个？
答案：
去找找攻略板块，兔子要带，鱼或者乌龟，战力可能80左右够打
先看看视频自己熟悉一下。两个化身基本就可以。主要技能需要拿好。技能不好就大退重置
85. 问题：怎么才能比较容易打到装备啊，一个武器刷图刷了半个多月了，就是一直不出，心态崩了～有没有什么刷装备的诀窍呀？
答案：组队刷精英，或者去开箱子换。百战币换是概率最大的，实在不行就憋住等级不收游历了
85.1 问：但是收游历不小心等级超了，是不是就只剩刷精英关了？
答案：超了就只能刷精英了
86. 问题：小丑时装升星满了，如果再兑换还有用吗？
答案：没有用了
87. 问题：一个钓场全红了可以开始用蝴蝶饵了吗？
答案：可以了。能出极品属性的鱼再用蝴蝶。最好整一些幸运的辅助道具。可以看下攻略https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/663f01e0edaf00b57b4ad0ce
88. 问题：哪吒，是不是比较垃圾啊？
答案：是的，现在加了易伤，比妲己嫦娥之类的强。凑星主要
89. 问题：自动售卖鱼怎么才能关掉？
答案：钓鱼页面 左侧 渔具店 售卖，右下角有个自动售卖里面设置
90. 问题：鱼箱自动出售怎么改不回来？
答案：钓鱼页面 左侧 渔具店 售卖，右下角有个自动售卖里面设置
91. 问题：怎么关闭自动售卖功能呀？
答案：钓鱼页面 左侧 渔具店 售卖，右下角有个自动售卖里面设置
92. 问题：为啥说老虎红了伤害才高，红了看技能并没有增加技能百分比啊？
答案：打龙或者荒兽的时候，冰柱爆裂可以打出多段伤害
93. 问题：这游戏多久更新一次，后面出的新化身和法宝会不会一定更强，刚玩叶子暂时还没攒够？
答案：一般一个月更新一个版本。新彩宝都是要升星才强。如果你会玩的话。存好叶子等着活动就行。前提是你的有吉祥三宝。。再慢慢来用节省叶子的方法去拿化身
94. 问题：每个渔场钓到什么程度再开始开渔令钓红色珍品鱼？
答案：直接开就行，注意鱼令倒计时时间。一般6级渔场就够钓红鱼了。要珍品鱼还是让自己的熟练度高一点再去，得284熟练度以上。多出一点极品鱼，以及开辅助幸运道具去用
95. 问题：悬赏有什么技巧吗？
答案：
押镖人越多，车子速度越快。悬赏也是，人越多站点越快。凑满5个人，有大佬带成绩更好。人多的时候，你最好提前7/8秒开始准备。不然你到0才准备估计进不了组
押镖。五个人在绿色圈圈内，一直保持下去这样能省好些时间。。仙鹤有一点移速加成。
没群在跨服12点集合说好时间。有群在群里约一下
镇妖最好是五个人，好自己的位置。三四个人也可以节约时间。比如三个的时候每人一个塔。你自己在开发到一半的时候就可以去换塔了。剩下的由队友来给你填补一下。两个人也可以这样。四个人也行。整到一半的时候去下一个。
看下攻略https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/654c917181006cd1997cad57
96. 问题：请问一下，我除了云梦没出过红鱼以外，别的任何红鱼都有，但是不知道哪些鱼厉害应该投入鱼塘。目前是雅目鱼三➕玲珑鱼二条，沙吻三条+金樽一条，鲟鱼一条➕金鲅鱼一条。这样可以吗，都是红的？
答案：推荐玲珑，竹夹，金鲅鱼。看下攻略 https://h5.docoi.cc/h5/dynamicshare/663f01e0edaf00b57b4ad0ce
97. 问题：神兽玉怎么用不了？
答案：只有神兽升星才能用的上。没升星的神兽用不了。放着呗，等你神兽符合要求了就可以了哈。
98. 问题：零氪，第一件彩法宝拿哪件最好，估计只能一星。攒叶子不容易？
答案：天地剑
99. 问题：法宝有浮生了，还需要带东皇吗，都是一星，还有一个帝印，三个都有必要带上吗，带上有重复效果吗？
答案：有，你彩法宝不够四个肯定有啥带啥
100. 问题：时来保底之后还有保底吗？
答案：每次都是一样保底。320*60=19200叶子。
问答库（8）-初始至20240620
1. 问题：炼灵怎么获得？
答案：
坊市直接购买
活动超值礼包购买
自动游历10小时，空不空包都行
2. 问题：紫色钓具套装在哪里？
答案：右下角渔具的改装需要全套紫色以上，以及有一根紫色或以上的钓竿
3. 问题：群侠普有没有着重先升哪个门派的说法？
答案：
门派都一样
还是有些区别。优先升第一个“江湖缘分”里的，这里同样红卡，提升的战力比一般缘分要高很多。江湖缘分同等卡牌加的属性一般较多
单独的红卡和橙卡不要先用了，留着凑齐最高的，优先2红或者1红3橙这种的江湖缘分，其次每个门派红橙紫的最高缘分
这个顺其自然就好，玩几个月，就都差不多了，也就缺几个 红色而已
4. 问题：蓝色钓鱼套装是啥？
答案：鱼竿鱼线轮鱼钩那4个渔具都升到蓝色
5. 问题：花了很多金钥匙都开不出来十阶辟邪玉，有没有什么技巧？
答案：
不行试试刷图吧，疯狂的精英撒
把包里的玉佩全分解了，再去打，打到了再分解
银钥匙开出金色的道具，再去开金钥匙，出带字的几率会大一些，但是最后一件就是最难出。搞14阶的时候最后一个戒指刷了一个月精英关卡才出，要组队刷
6. 问题：更新后，鱼币多出来的，是升钓竿吗？
答案：鱼塘和渔具全满级了就升呗，要是没满就满了在搞，鱼塘满了就升鱼竿
7. 问题：神兽去哪搞？
答案：
玉叶定制11888叶子，集字有时候也有（最便宜），九宫格
1要么打拳充值获得。2玉叶定制活动11888叶子。3集字消费活动时间而定，最少可以6000拿下，叶子花销多少与活动时间有关系；4超值礼包有时候也会出。5玉叶扁舟活动有时候也会有选择自己需要的系列。3天的活动打底得近消费1.3万叶子
你可以看看攻略的呢
8. 问题：帝羿之弓有啥技能？
答案：
可以看看你区大佬有没有拿，拿了点开他头像再点下面彩宝可以看预览
法宝碎片栏里可以看，就是几根箭矢射出来，根据技能的多少来增加箭矢数量。有上线。需要自己选择方向
集字里有帝弓可以预览。强度低，不建议拿。
9. 问题：过图打法录屏？
答案：攻略里有
10. 问题：烟花庆典铜人券使用有上限吗？
答案：现在改成每天上限10个了
11. 问题：旗鱼怎么钓啊，我现在还是黄鱼？
答案：随缘 熟练度上来就好了
12. 问题：[疑问]一天可以买几次包子，我看到分凌晨和白天的什么意思😳？
答案：包子，一天能买4次，凌晨5点刷新，你就算当天凌晨4点59买的包子，过一分钟又可以重新买了
13. 问题：彩色化身升6阶需要地仙156星，那彩色化身升7阶是不是地仙还要升星？
答案：是的，一环接一环，红化也要升
14. 问题：【寻找游戏下载链接】谁有武侠大明星苹果端的下载链接？
答案：可以在app store的已购项目里找到
15. 问题：没打的拳会转换成叶子？
答案：会的。一个10叶子。
16. 问题：游戏能改绑定手机号吗？
答案：可以，头像里点用户中心里能换绑手机，界面没有的话就问客服吧
17. 问题：淬品攻略有吗？
答案：淬的话，建议十阶再搞，武器鞋子极品彩色，裤子红或彩都行，其他三个红。然后攒石头等15阶，看乔不工的攻略，攻略里查一下
18. 问题：【鱼塘资源优先级】幸运升满了，其他的都30多，接下来钓鱼币是升鱼塘还是买鱼竿还是继续改装？
答案：先升鱼塘吧，鱼塘满了就升鱼竿
19. 问题：满包子游历上限是多少小时？
答案：游历上限72小时，但是体力溢出基本20小时收一次
20. 问题：我看有的人玩，有一圈剑插在地下的阵法，地下还有影子，这是什么，小怪都近不了身？
答案：根据你的描述，感觉像法宝的特效：彩宝，龙帝金印，不错的法宝
21. 问题：五色绢棉这个用兑吗，后面会缺吗？
答案：如果会经常参加各种充值或消费活动，就会有多出；反之就会很缺
22. 问题：未知错误4怎么解决？
答案：重新启动[旺柴][旺柴][旺柴]，实在不行，卸载重装
23. 问题：珍品鱼，怎么钓啊？
答案：需要购买渔歌令或钓鱼月卡，使用拿到的蝴蝶饵，有概率钓上珍品鱼
24. 问题：子弹减免和碰撞减免都30%多了，还有必要带沙吻鱼么？
答案：需要的，沙吻是爆伤，双减属性要比回血和加生命属性好。除非逍遥钓到更好的
25. 问题：妖王可以卡多久，继续挑战那个界面?
答案：没限制时间。但是要注意网络稳定，不然容易异时空或者丢伤害
26. 问题：后期如果是3彩1红化身，大佬一般都带什么呢，有没有推荐的？
答案：
牛魔，菩提，玄奘，（杨戬李天王二选一），按自己阶数最高带永远没错，有啥用啥
推图的话菩提5阶以上，唐僧，猴子，祝融，根据阶数不同、用途不同，有不一样的搭配攻击就是祝融天王强，过图有时候需要肉点就是杨戬
27. 问题：10阶牛魔，5阶猴子彩色化身会比10阶杨戬10阶天王强不？
答案：看用途，看你打什么，不同用途不同的搭配，输出还是天王牛魔强，看你需求，要保命还是得上猴子杨戬
28. 问题：哪咤化身现在怎么样，听说改过了？
答案：加了易伤，比原来强，打妖王和荒兽啥的有破甲，但是还是没有天王伤害高
29. 问题：求助，要过仙字图的话，化身应该选什么，现在有杨戬，天王，牛魔，猴子，唐僧，其他红化身？
答案：
看你阶数？三彩加十阶杨戬
牛魔，杨戬，李天王必带的，剩下一个随便了
唐僧，牛，杨戬必带
杨戬6，天王7，牛魔7，猴子3，唐僧1
唐僧，祝融，杨戬 牛魔
30. 问题：集市的彩玉是永久库存还是每天可以买一个？
答案：每天5点更新后可以买一个
31. 问题：请问资源有限的情况下，应当按照什么顺序去提升战力，是先化身，神机，法宝还是宠物坐骑，求教大佬？
答案：
资源有限就有啥升啥。宠物提战力很多所以有条件多刷图
化身，法宝是首选，法宝先搞天地剑、屠龙刀，化身杨戬，李天王
先搞天地剑，在叶子多的情况弄化身
白嫖主要靠宠物，氪金首先氪关键道具，红化，彩宝
神机最没用，活动不需要主氪神机，神机拿也是搭配活动拿的，没事多打打仙树就行
32. 问题：功能预告在哪看的，刚更新的时候领了2千叶子，再找怎么找不到了？
答案：签到那里， 领完就没有了
33. 问题：天机怎样拿神机性价比高？
答案：攻略区发了攻略，总的来说就是免费保到4星再保底抽，神机是兑换奖励，多刷免费，到高星拿积分，保底两星或者三星直接拿材料跑路
34. 问题：什么化身性价比高？
答案：祝融（要三阶才行），杨戬（一星能用，但是回血比较慢，十星才好用），天王（贴脸四倍技能伤害，日常战神，对于零氪低氪来说也算是前期推图利器）
35. 问题：金蝉套装厉害吗还是无双厉害？
答案：无双
36. 问题：神宠蛋那个活动得？
答案：目前就玉叶定制常驻有神兽蛋，等集字出更划算，很多活动都有
37. 问题：【法宝升级】法宝怎么升，紫色的元素法宝还没抽满，别的要升满吗？
答案：元素法宝优先，其次是加攻击的紫色法宝，具体可以计算攻击性价比高的（提升攻击力数值除以所消耗材料数）
38. 问题：因为减伤溢出，减伤换闪避叠70%怎么样，闪避怎么计算的，格挡是怎么算？
答案：减伤满了可以考虑闪避
38.1 问：减伤上限多少啊？
答案：40减伤，70闪避比较舒服。
39. 问题：小中大型鱼分别是什么属性的鱼最好？
答案：攻略板块有哈，基本原则是带攻击的
40. 问题：昆仑第三关怎么过的，有技巧吗？
答案：攻略里看一下
41. 问题：宠物升品到什么时候，才能打开第三个技能？
答案：金色品质
42. 问题：有人合过四阶铃铛没🧐🤓好奇？
答案：三个四阶合成还是四阶，不过可以把你不要的合成你想要的，当然是随机的，得看运气。红色铃铛合成必失败。可以把三个回血合个其他的
43. 问题：现在攒极品鱼还有意义么？
答案：还是得存点鱼，你不可能这么容易钓到
44. 问题：0氪攒多少叶子可以搞个天帝剑，大概需要几个月？
答案：集字1.7到2w叶子，算两万吧，一个月三四千叶子攒半年，看活动，春节那波1w2就行，运气好大几千。
45. 问题：镇眼魂晶在哪兑换？
答案：玉叶定制买礼包
46. 问题：仙树保卫战里有个跨服组队通关10次的成就要求，可是用228服发快捷喊话，230服却看不到，想问下，这个成就该怎么完成？
答案：跨服是有范围的
47. 问题：跨服可以加好友吗？
答案：可以的
48. 问题：什么时间开新区？
答案：不固定，你想等开新区的话，那你就自己每天自己关注一下。晚上12:00以后，早上7/8:00起来。看一下
49. 问题：抖音服能不能转侠客梦APP？
答案：不能
50. 问题：邮件里存的包子，和最近两天的奖励怎么都没了？
答案：网络不好，重进试试
51. 问题：江湖寻宝拿彩宝需要多少钱？
答案：如果没攒图，一千以上
52. 问题：红色化身和彩色化身那个强度最高，各升到多少阶才能发挥最大的优势？
答案：
肯定阶越高越强啊，红色杨戬，李天王，彩色牛魔王优选
越高越厉害，阶数肯定也是越高越好，但这个游戏有个寻仙之路就必须全部都集齐
先升杨戬到10阶，祝融3阶，然后猴子5，唐僧5，菩提5
53. 问题：拳师熊怎么样，适合平时使用吗？
答案：可以的，黄色起步，红色好用，氪佬专属
54. 问题：练功加成最高是100%吗？
答案：是的
55. 问题：关于彩色法宝，现在有4星天地剑，其他的彩色法宝应该选什么比较好呢？
答案：
浮生 然后有啥带啥就行
看你思路，喜欢贴围栏就双生之羽➕东皇钟，喜欢极限过图天龙盘可以拿个。输出法宝帝弓和屠龙还行
56. 问题：星象里升到8阶了，还要点到8阶10级吗，10级以后还能点吗？
答案：最高20阶，10级升一阶，点，有材料就升
57. 问题：武器转换多少级开启？
答案：100
58. 问题：武器觉醒过后，升阶换装备，还要重新觉醒吗？
答案：不用 放心觉醒
59. 问题：充值福利是不是一个648就可以拿大奖？
答案：上面6个全充才行，6到648全充一遍，俗称1308
60. 问题：金钥匙到第几关用比较划算，我现在88级？
答案：建议10阶、15阶再用，90-99级开六无双
61. 问题：金币怎么搞，我前期124级了，攻击才150W，怎么提升攻击？
答案：金币刷深渊比较多，多刷精英和深渊
62. 问题：天机多少叶子出大奖？
答案：平均一万左右吧，看运气
63. 问题：好多门派的武功漏学了，怎么办，一个一个对？
答案：可以重新进门派，但是帮贡要够
64. 问题：为什么到了星宿这一关，没有解锁在闯关里的新技能？
答案：因为都解锁了，没技能了
65. 问题：小月卡说两倍速绝对是骗人的，刚才我用秒表计时，单独打一局密教精英，耗时七分多钟。根本就没有两倍速度？
答案：精英没有加速，只有一些日常有加速，还要自己打开，比如妖龙，慌兽什么的； 小月卡最大的作用是每天有包子，你不领取会发邮件给你，用这个办法把包子存到活动的时候取出来用
66. 问题：两倍速如何打开呢？
答案：二倍速在左上角有个×2的按钮。
67. 问题：为什么钓鱼大赛钓到的红鱼都不见了？
答案：比赛鱼只是积分用，不进包，不入库
68. 问题：只有龙太子雷震子，再弄个妲己能开寻仙之路吗？
答案：要盘古；要么两黄，要么三红
69. 问题：武侠和侠客为什么不一样，不是一个版本吗，武侠服和侠客服是两个游戏吗？
答案：不是哈，有很多客户端，单单是侠客梦也有安卓 苹果 小程序，三个也不互通。武侠是小程序转的app
70. 问题：钓鱼大赛几点开始呀？
答案：每周五晚六点
71. 问题：请问额外回血数属性对不对彩宝浮生,东皇钟和回血副技能生效？
答案：不生效
72. 问题：熟练度如何能变红，是不是熟练度没达到红色就钓不出红色的鱼？
答案：能否出红取决于这个鱼场图鉴的总熟练度。出过红你图鉴就变红了
73. 问题：小游戏拼刀刀是不是只有第一章的20关？
答案：是的
74. 问题：这些很久不上线的好友都已经删除了怎么还买送包子的行列？
答案：因为一键领取优先领取亲密度高和在线的好友，如果你的包子送的比领的多就一直堆下来了， 旧的以前的你没领，领完了就不会出现了
75. 问题：熊猫兔子已经彩了，没必要再兑换碎片了吧？
答案：是的 彩了就不用换了，换幻化丹吧，满了就笼子
75.1 问：为啥不是密灵果？
答案：坐骑六十阶就满了 到时候红果果就没用了，容易溢出
76. 问题：请教，宠物贝吉獭的造成的伤害是自身攻击力的伤害吗，贝吉獭要不要去升级？
答案：升级，升级加的是人物属性。宠物打得伤害看宠物攻击力
77. 问题：昆仑派第四关，那个射箭手打不死，怎么过？
答案：有两种解决办法，一是跑路，二是绕圈凤舞➕金刚坠打死。这群弓箭手血很厚，但并不是打不死
78. 问题：关于神兵的问题。我在商店里面买神兵碎片，终于凑满了，得到两把武器。战斗中我发现，这个需要捡起来才能有攻击动作，另外就是他一会儿就用完了，所以我觉得神兵并没有什么意义，对吧。不值得去培养它，还不如门客，好歹过六十秒就会刷新出来？
答案：神兵本来就是用于过图的时候，在前期清一些小怪用。作用有胜于无。培养还是需要的，因为他激活后升级加的是人物属性，类似于宠物系统。最大作用就是 升级， 平均每个先30级， 属性加的不少
78.1 问：我是商店神兵，也可以升级吗，万一材料用了，以后机缘巧合得到黄色或者红色神兵，那时候没材料的话，可以分解紫色的商店神兵吗？分解会有材料损失吗？
答案：目前性价比低，白嫖就行
79. 问题：【神兵培养】神兵大家培养吗，感觉加战力还挺多的其实，但是也挺需要金币的？
答案：有材料就培养呗，加的是人物属性。金币深渊给的多。后期金币多的没地方用，到后面金币一文不值
80. 问题：请教下，钓上来的鱼都要卖掉吗？
答案：前中期留下鱼塘可能需要的红，其他都卖掉，升级渔具
81. 问题：[龇牙]金币太多了，有什么值得花的介意[龇牙]？
答案：金币没啥用 抽卡牌吧
82. 问题：【新人请教月卡问题】我想问问那个月卡每日奖励。。你们不领取每天都有邮件补偿的吗，怎么我前一天的奖励没领，12点后没邮件补偿的，然后我试下点领取，就只领取了一天的奖励。那前一天的奖励被吃了？
答案：不领会进邮箱，不会吃
83. 问题：化身怎么领取的？
答案：龙太子在地窟获取，黄化身和红化身，活动兑换。目前获取黄化性价比较高的是集字，红化身则是人仙宝箱
84. 问题：为什么我战力增加了二十万，反而过不了地窟2层了呢。是不是玩家角色战力增加，地窟的怪兽就对应更加厉害了呢。这个蜘蛛狂潮，没办法啊，跑都跑不赢。。是不是应该用冰封这个绝技。但是怒气根本不够啊？
答案：地库难度一方面跟区服平均战力有关，另一方面与随机到的关卡难度有关。也看你随机到的技能。如果你当前关过不去 就重置， 每次里面怪都不一样
85. 问题：神兽化形时，是不是伤害低？
答案：是的
86. 问题：紫色神兵培养，是平均升吗还是升一个？
答案：平均，加的是人物属性类似宠物
87. 问题：问下最大的鱼攻击是不是就这3300攻击的，还有更高的吗？
答案：极品大型鱼：3775攻击减免3%极品中型鱼：3031攻击爆伤1%
88. 问题：财富值是怎么计算的？
答案：根据时装加财富值
89. 问题：彩色法宝可以共鸣彩色法宝吗？
答案：不能，只能共鸣红黄
90. 问题：为什么钓鱼大赛给的虾饵找不到啊?
答案：右下角里面切换饵料
91. 问题：渔场图鉴多少对应能出金鱼和红鱼，第二个渔场红鱼够了，想回第一个渔场补两个小鱼，想问一下图鉴多少出金鱼，图鉴多少出红鱼?
答案：金鱼没数过，一般第三天就能出了，红鱼目前最低桃源150 侠客156
92. 问题：打妖王，凤凰有什么技能和宠物能打出高伤害？
答案：
憾地神拳，宠物龙 虎。宠物还可以考虑鱼多点怒气打撼地。龙要红才好用
拳师熊和贝吉獭，唯一最高伤害选择[旺柴]
黄色以上。配撼地神拳
93. 问题：集字活动是大概半个月一次吗，这次活动我错过了盘古，是用月卡商店满满攒龙太子化身快还是直接等下次活动再出盘古快？
答案：差不多 半个月一次，一般五天七天轮流来。月卡商店换寻宝令，龙太子地窟等白嫖，集字换盘古雷震子
93.1 问：龙太子不满三龙太子能转换吗？
答案：不能 。满阶后每溢出三个才行
94. 问题：我现在专注45 幸运51了 在侠客渔场最短块必出红鱼了，那去另外两个渔场最短块是不是也是红鱼，出最短块的概率有多大？
答案：每个渔场的熟练度，看每个渔场自己的图鉴，需要熟练度达标
95. 问题：功法学习顺序？
答案：圣火令，暴击爆伤，双减免，两仪学习一级就行，后面就学带攻击的
96. 问题：共工这个化身怎么样？
答案：还行
97. 问题：是不是0阶龙太子需要再准备12个龙太子化身就能换一个盘古？
答案：是，你正常升阶 升满十阶之后每溢出三个龙太子可以换一个黄化身
98. 问题：请问鱼塘里的图鉴满级是几级？
答案：100
99. 问题：被人诟病的哪吒，需要给他升级吗？
答案：升级呗，你可以理解为类似宠物的升级
100. 问题：谁能给我 化身 神机 还有其他的 T度排行榜？
答案：攻略里有的
问答库（1）-初始至20240620
1. 问题：有谁知道其他方法获得压阵石？
答案：
玉叶388 1288叶子可以拿 除此之外就是每周皇城 玉叶扁舟充值也有，百战也能兑换
2. 问题：我就想知道怎么得到无双装备？
答案：
精英是效率最高代价最小的地方出。图快就攒金钥匙抽。氪金就每日消费里拿金装或者648拿红装
百战商店也有无双黄色装备换
天机500分可以换一件无双黄色装备
百战也可以拿无双
3. 问题：天地伏魔剑好还是别的至尊法宝好？
答案：
目前最强还是天地剑
天地剑
天地剑是当前版本第一法宝
天地剑独一档。
天地剑是现在版本最强法宝，第二是浮生若梦曲
4. 问题：兔子的皮肤战力是叠加的的，还是用那个➕那个？
答案：叠加的，但是兔子的技能不吃攻击力加成，皮肤主要是好看，目前吃攻击力加成的宠物主要还是龙，虎，龟
5. 问题：多少战力可以过水月5,只有三个小化身，没法宝？
答案：
四化身的话一百五六十万差不多，三化身180W应该也够了
6. 问题：门派里面的技能要升级吗？
答案：
凤舞九天的四个组成技能还是值得升级的，凤舞可以一直用到毕业
20级凤舞 很给力的， 重要是可以白嫖到并且满级， 覆盖面积，攻击倍率都很足，巨佬们都在用，值得
7. 问题：这些宠物，升那个好？
答案：
所有宠物都要升级，具体怎么升按品质来，品质高的可以多升，品质低的少升，可以看升级需要的萌萌除以给人物加的攻击力来算性价比，哪个性价比高升哪个。
8. 问题：金轮好还是黄药师好用？
答案：
金轮
这两个黄的都不错， 金轮面积更大，好用
黄色门客 无名 金轮 乔峰都第一档
9. 问题：天龙寺1怎么打啊？
答案：走位干掉王语嫣 水泡女用化身躲二段
10. 问题：怎么白嫖化身，求大佬指导？
答案：
攒叶子和包子，等集字活动拿黄化身，黄化身到一定阶可以免费拿个红化身
攒叶子拿黄化开人仙30星给红化
10.1 问：大概多少叶子可以拿黄化身，需要多少叶子呀？
答案：七天或者八天的集字，只要保证够每天消耗275包子就够白嫖到，所以平时可以多攒攒包子
10.2 问：每天275;275*7=1925，这不是要攒很久很久吗？两个月能够么？
答案：平时没攒包子的话那就得碰到集字的时候买包子了，可以买个小月卡不要领取包子，包子就会自动进邮件。一天自动恢复120+好友40+门派5+江湖10+集字的时候买两次包子不过分吧40=215，然后你再领三天的月卡 妥妥的275，如果每日凑消费了200那就不用拉满275包子，200+应该也差不多够了
11. 问题：蜀山5好难啊，经常死在兽潮上？
答案：兽潮不要硬抗，200万可以把六脉点满开路一路跑
12. 问题：新手接下来该干什么啊？
答案：
肝精英图升战力，存叶子等第三天的福利礼包，有金刚坠礼包，2千叶子。这个很有用
22天之后 氪活动， 准备好钱包，比较重要
13. 问题：240万战力都过不去啊？
答案：水月5之前不难，可以看一下装备和局内技能是不是不会搭配，装备需要洗减伤率和暴击率，功法里面的紫霞功法，罗汉功，扶风摧柳剑也要点满。局内技能优先扇子，梅花，一阳指，针，音波功这几个
14. 问题：历劫无量剑的作用起什么？
答案：
就是增加 你游历的经验啊，自动游历的
15. 问题：战力上不去啊？
答案：兄弟， 刷深渊啊，这战力妥妥挂紫禁之巅深渊啊，一个月几十万 嗖嗖的， 活动 把1308和拳头跟住了， 一个月各一次，花不了多少钱， 化身 彩宝 都来了。
15.1 问：1308和拳头是啥？
答案：1308：充值返利6,30,98,198,328,648所有档位各充一遍加起来1308，所以简称1308
打拳：就是拳动武林
16. 问题：元素塔120--240要多少战力？
答案：
配置好300多万，不好就四百万上下
一般来说单个塔，可以打到推荐战力是自身战力的二倍多点，比如200w可以打推荐战力400多万的
战力越低 跨度越小， 小几百万 打两倍战力， 千万左右可以跨3-4倍，
17. 问题：谁知道如何白嫖法宝啊？
答案：
白嫖的话每日免费和每周竞技场10个寻宝令，每次七日集字送红宝碎片
每周武馆商店可以买法宝令牌10个，黑店也可以买7折法宝令牌56叶子1个
法宝白嫖巨慢， 想弄红色，应该每次集字 有一个98元充值， 40个碎片给一个红法宝，比较靠谱，给的基本是好用的。随机给比如六脉 造化鼎 凤炎晶石 这些。
18. 问题：凤舞九天要多少级合适，感觉神功升级好难？
答案：
有就升，越高越好
先升 打狗棍和排山倒海， 顶到20级，再升 后两个， 后两个需要的侠义值比较多， 四个技能20-20-20-16 级，凤舞就20级了，20级凤舞攻击力很高。不管多高战力后期用的非常好。
18.1 问：神功怎么用？
答案：跟绝技一样的
19. 问题：深渊的难度可以选吗？
答案：
不可以
固定难度 随便找个战力高点的 天天组队
20. 问题：嫦娥和盘古、雷震子，优先级是怎样的？
答案：推图的话，红色化身大于黄色大于紫色。日常的话，龙太子比另外三者更实用
20.1 问：大神，龙太子日常是因为移速吗？
答案：10阶龙太子加暴击，日常挺实用
21. 问题：彩色神机一共有几个？
答案：就目前来说有10个
22. 问题：地库地图谁给一个，来个容易看懂的？
答案：攻略秘籍板块里有好几篇都写的很详细，五星推荐
23. 问题：给谁送礼收益高？
答案：
优先全部 给各个掌门，增加修炼速度，肝胆相照，富裕的再每个门派剩下人物，肝胆相照
如果每天修炼经验的氪佬，优先掌门，零氪和微氪，优先把加攻击力的属性全部点出来，可以在送礼页面查看送礼增加的属性
24. 问题：零氪玩家，不用的宠物需不需要升级呀？
答案：
需要，等级根据不同品质都要去升级，可以根据当前品质提升一级所提升的攻击力/所需果子数，算出当前宠物提升性价比，哪个高升级哪个
简单总结一下大概是：紫色宠物升级到14级金色宠物升级到54级红色宠物升级到94级彩色宠物跟随人物等级每种颜色品阶+1，就+10等级
需要，增加战力
25. 问题：为啥时来头奖只有宝石？
答案：
开区时来 性价比不行 非氪佬不推荐
新区前22天活动固定，性价比级低，除了集字、大九宫格这类全服活动，都尽量不弄
26. 问题：vip客服咋加不上？
答案：
vip客服有时会休假 等上线就会加你了
能加上，写上备注
27. 问题：多余的化身怎么处理？
答案：
等后续更新
现在就放着，如果有vip客服可以换紫色水晶，就不占格子了，后边也会出兑换系统，到时候换其他材料。
28. 问题：【谁知道0氪后期能玩吗】0氪怎么拿彩化身？
答案：
有机会，但需要玩的非常久，一是通过集字白嫖黄化身凑够人仙宝箱，开出不是嫦娥的化身，然后日常攒叶子凑够起码19020。
等到类似国庆这种集字叠加时来的活动，时来拿一个嫦娥，集字也够大奖的一个化身，此时拥有三个红化身。然后再攒叶子等7天集字，国庆这种就可以再拿两个化身升阶，凑够牛魔王，不是国庆这种叠加时来的，就得7天集字的化身大奖与你所拥有的三个化身不同，凑够4个红化，拿到牛魔王
必须能玩啊，现在 o氪都三红化身，下一波 开牛魔王了。现在氪比以前好玩啊，几百万战力很快的，上船都不费劲，法宝也能天地剑
完全没问题，我自己的零氪号，现在500+万了
有耐心就行
29. 问题：190万还打不过日月教，别人123万都能过，这是怎么个事儿呢？
答案：
190万 妥妥的上船，兄弟没过去，只是打的不熟练而已啊，实在嫌麻烦 可以找攻略组飘云， 碾压图他免费帮过， 费点劲的，弄个小红包意思意思，比较你都能上船了，每天经验差好多呢
看技术啦
29.1 问：不是看数值吗？
答案：数值是个范围 理论最低和最高差距很大 例如理论上只要能过兽潮就能过boss（boss无伤全躲） 但是实际上非常难
30. 问题：群侠普有没有什么讲究？
答案：
门派都一样
还是有些区别。优先升第一个“江湖缘分”里的，这里同样红卡，提升的战力比一般缘分要高很多。江湖缘分同等卡牌加的属性一般较多
单独的红卡和橙卡不要先用了，留着凑齐最高的，优先2红或者1红3橙这种的江湖缘分，其次每个门派红橙紫的最高缘分
这个顺其自然就好，玩几个月，就都差不多了，也就缺几个 红色而已
31. 问题：宠物如何提升？
答案：
品质高的多升
妖王商店，江湖商店，武馆商店均可兑换部分宠物碎片，目前除乌龟和人鱼碎片需要活动氪金，其他都可通过以上渠道稳定获取。然后就是捕兽笼，概率获得任意宠物碎片，以及活动可以获得宠物图纸自选宠物碎片
最简单 就是刷深渊， 华山论剑 紫禁之巅， 三到四个月就四个彩色，还有大量 几万个萌萌果
32. 问题：请教水木的星象一定不点吗，水木的珠子都给金吃了吗？
答案：
不搞极限过图都可以开 提战力
正常开，照样升级，不开一样有这两个元素伤害到的，只不过建议 除了彩珠子 其他都可以不需要洗留着，什么时候有彩色了，给当材料用
33. 问题：金色珠子是先装上还是先给红色升级？
答案：有红色水珠子的把它洗出击破率1.7以上，满是1.8然后把所以金色的珠子全喂它
34. 问题：有没有零氪大佬求战力教学？
答案：
这就得 看 氪届 的天花板， 乔大佬了。
零氪最新攻略正在制作 敬请期待
零氪提战力要么肝精英，要么挂机。。
35. 问题：怎么，和抖音版互通？
答案：不少服，都互通的
36. 问题：水月5有什么诀窍没？
答案：手搓水泡女 化身全给双童 六脉金钱镖满
37. 问题：怎么过15-5？
答案：
手搓水泡女 化身全给双童 六脉金钱镖满
你这搞四化身硬怼都能过了。水泡女给一个最差化身。
38. 问题：幻化需要都幻化了吗。还是幻化最高的那个？
答案：
幻化龙
幻化最根本的目的是提升宠物的攻击力，所以加攻击力有用的。这个版本攻击力最有用的有龙，龟，虎。其他攻击力有用但用处不大了
39. 问题：飞狐好难怎么过？
答案：提提战力 搞搞化身 多练技术 多看大佬视频
40. 问题：在石头一般多不太多的情况下。有说十二的，放弃了；有说十四、十五甚至十六的。所以十阶全红跳多少阶比较合适？
答案：
14
从玄铁性价比综合算，跳15最优
急14不急15
16不推荐，性价比太低
41. 问题：再买个共工，什么活动划算啊？
答案：
时来运转，登高，你需要什么就参加什么，这样最划算
集字，1308和拳头 充值送，最合适
42. 问题：侠客令里面的包子可以攒着不领吗？
答案：
可以 不领发邮箱
完全可以，且不过期
43. 问题：你们战力，一周能涨多少？
答案：
没算过 一天得有个快一万吧
零氪平均一天两万正常
有的零氪号，区内没什么人了，一周可以达到20万左右
还好吧 平平常常一个月一百万打底
44. 问题：人家280万都可以过船5，为什么我还连船3都打不过，求大神支招？
答案：装备是不是没洗好？
45. 问题：怎么玩打人凶？
答案：多多提升攻击力、暴击率和爆伤倍率
45.1 问：就是不经常玩游戏，不知道提升哪个是暴击？
答案：你就见活动 氪满一波 涨几十万战力， 立马凸现厉害， 不花钱就要慢一点积累啊。o氪也能几百万战力
46. 问题：请问多少战力过神墓？
答案：看操作 8w以上简单点
47. 问题：充328元，每日消费1000叶子，能拿到红化身吗。红化身需要材料8400，充382可得170+390+560+900=2020，每日可得550+70+105+175=900，900×7=6300，6300+2020=8320，还差80个材料。好像拿不到，有没有好的方案，求指导？
答案：
算金材料
为什么要328 这个充值点就非常不合适， 最好是648*2 充值，然后参加一轮时来运转， 不够的话消费补到2.5万， 能同时拿化身和龙印
48. 问题：请教珠子怎么洗，优先彩五条红三条吗，哪个属性最好呢，元素击破率、全元素、金元素、免伤，还有水木的都喂给金元素彩、红珠子吗？
答案：彩5红3 这几个属性都可以 主打洗红色水珠子玩击破率
49. 问题：彩色法宝和红化身都没有，哪个好？
答案：天地剑跟杨戬
50. 问题：娜扎有必要拿吗？
答案：哪吒基本是凑星的
51. 问题：102能挖到几层？
答案：
一层20左右
能到8层或者9层吧
第一天买128礼包 最后一天结束 最低上15层， 点的顺利还能 15层点完 打掉boss，再重置 还能打一遍。
128礼包比较合适，
52. 问题：皇城用叶子打到12名，能待会。最后结算基本是600名，我这样打上来值不值？
答案：
呆的时间越长越值
不太值，待不了多久
呆着稳定区， 不用花叶子合适
早上5点去打的，现在297名了。上面的打不动了，待的这段时间收益还行。体验一下高排名
52.1 问：本周没有花叶子打武馆和皇城，有点憋屈，感觉还是花叶子打上来合适？
答案：第一天 要花叶子打上去，差不多能到200名左右，后面就不需要花叶子了。
53. 问题：大范围伤害蹦出来的鸡腿等是小怪掉落的还是地图外罐子出的，看攻略说是地图外出的。这能通过操作等控制吗？
答案：是地图外的罐子，用某些软件可以看到地图外面的上帝视角，然后那种范围特别远的技能能够打到
54. 问题：0氪玩家错过了新手期还有什么办法拿到金刚坠？
答案：
等65级开江湖，可以兑换随机传说绝技碎片，概率白嫖。或者攒叶子等活动
如果你玩的不是很久的话，可以考虑重开一个号。还能避免很多坑
55. 问题：七日豪侠的红色法宝碎片，集齐40个，是自选法宝还是随机法宝，七日豪侠98元性价比如何，值得买吗？
答案：
值得买，是随机的，比充值值多了
随机 氪度每个月一千可以拿
56. 问题：【装备问题】两天刷了57次少林一件带字装备都没出。谁知道哪的问题？
答案：你是刷的精英吗？
57. 问题：请问怎么样用雷电模拟器在电脑上玩小程序版本的侠客梦 苹果系统？
答案：小程序版直接在电脑上开
58. 问题：游戏里客服排队怎么老是排一会就要重新啊，谁知道怎么搞？
答案：
参加活动累计氪5000 就有vip客服 不排队啊，顺手拿奖励和各种码
中午去，人少点
59. 问题：无双武器怎么容易出？
答案：
精英是效率最高代价最小的地方出。图快就攒金钥匙抽。氪金就每日消费里拿金装或者648拿红装
百战商店也有无双黄色装备换
天机500分可以换一件无双黄色装备
60. 问题：材料刷不满怎么办？
答案：
小月卡存起来，放邮箱里面，集字了再拿出来用，集字的时候在买点每日体力，差不多就够了
对的 存好月卡，从此再活动包子再也不发愁
没办法，买包子吧，如果你没用过公众号兑换码。可以去领一波
61. 问题：怎么才能更好的白嫖妖王。。？
答案：跟大佬进去一起砍，然后你在结算页面等待即可
62. 问题：南诏宝船5需要多少战力可以过？
答案：
正常350万4化身，技术好的话300万4化身
看技术和配置，四化身➕天地操作好可以350w过
63. 问题：法宝怎么得呢？
答案：
寻宝令抽
各种活动也有
零氪低氪主要寻宝令抽，金色法宝50保底，红色法宝140~160保底。寻宝令每天免费送一次，武馆每周换十次，月卡商店每周十次
64. 问题：紫色门客要不要上阵。门客上阵后不能卸下来，但不上阵升级不了格子，压战力了？
答案：
压不了多少 没好门客坚决不上
前期还是选择一个或者两个好用的门客上阵吧，等后期再上五门客也不迟
65. 问题：有啥好办法升级很快？
答案：
往后推图 买包子游历
推图游历
只追求等级的话，极限推图，然后游历。不过这样很亏战力的
66. 问题：法宝疑问:请教下进宝金蟾的作用大吗。仅排在佛手、阴阳鱼、造化鼎、炎凤晶石、四星以上塔的后面。还是像有人说还不如金钱镖的金色法宝锦鲤呢，还有炎凤晶石作用很大吗，不习惯用通脉指，有必要搞这个法宝吗。还是第四个红宝就用金蟾够了？
答案：
凤炎晶石 非常好用， 日常过图都没问题，金蝉非常一般，不如锦鲤，日常不用带，就是过图双boss怪是，小鲤鱼就拿出来用，黄色法宝升星也给鲤鱼
马上版本更新了，金蟾地位很可能会再度降低
炎凤非常好用，能拿不要犹豫。金蟾其实也还行，但是尴尬在于它的黄法宝锦鲤打boss更优越
67. 问题：几阶的雷震子可以超过不怎么强力的红色化身如嫦娥妲己，人仙30星之后集字等活动还有必要升黄色化身吗，还是全部换幻化丹性价比最高？
答案：
在游戏初期，谁的阶数高就用谁。
人仙30星之后随缘吧，没必要刻意去升黄化了
但是像七天集字，有白嫖机会还是可以争取一下的
雷震子5阶可以超过3阶以下的嫦娥和妲己
68. 问题：大佬们问下45万战力地窟第一层为啥小怪碰一下就死了？
答案：
区里平均战力高 小号就难打
你们区平均战力高，所以你打不动
你拿第一层 技能点满有轮子后 看着点能过去
68.1 问：就第一关会这样吗，还是后面的都会这样？
答案：都会
69. 问题：新更新的神兽，多少拿比较划算，按对标对应颜色法宝价值（红法宝登高），还是化身价值（1308）、或者双方之间？
答案：
13888是化身价格 类似嫦娥礼包 微氪不急着入手 等等看
神兽 不共鸣武器，也有免费复活用， 先弄一个用着，不一定非得需要对应武器。有当然更好。
70. 问题：宠物留哪几个？
答案：
前期有啥用啥吧
全部都要升，
攻略板块宠物篇建议看一看
71. 问题：日月教最后一关卡住了，这个boss怎么打？
答案：打掉女的 操作东方不败
72. 问题：请问一下，门客怎么获得？
答案：
活动买，或者寻访里面抽
抽门客令 活动也有
抽的概率很可能是真随机率，不过也没什么保底
73. 问题：新区是每天零点都开吗？
答案：现在是人满开新区
74. 问题：请教下化身的出场顺序。比如牛魔王，杨戬，李天王，嫦娥，这四个顺序怎么安排更好。有说伤害最高放最后收割的，有说最弱嫦娥放最后前面伤害才能打满的，有说杨戬第二的有说第三的……还有升阶的话得是优先杨戬吧？
答案：
伤害高往前放 中间放杨戬回血 垃圾的放最后
升红优先杨戬
牛魔压阵是为了押镖皇城等日常。如果是古妖，就要放第二或者第三个了，综合起来，按照自己的习惯，放一放
75. 问题：怎么领取首通奖励？
答案：全服第一个通 且最后人物不能死
76. 问题：彩宝重置共鸣保底多少？
答案：共鸣石100叶子一个，1-11次 看运气， 最多11次 也就是1100叶子
77. 问题：行侠仗义五千年和侠客梦是不是一个游戏？
答案：是，但属于数据不互通的两个渠道
78. 问题：宝箱怎么打开，怎么看见主播开箱有什么技巧？
答案：
银钥匙出经验丹抽金
多刷刷精英兔，很容易一套无双啊，钥匙没必要浪费低阶装备上
79. 问题：请问如何得到神兽？
答案：氪金活动或者攒叶子玉叶订制
80. 问题：开红化身的条件是什么。就是龙太子才2阶，盘古拿了3个了，没有雷震子。是不是不用等龙太子9阶。再拿2个雷震子就可以了？
答案：
40星人仙 算法寻仙里有
三个都有才能开 看了下是人仙30星 龙8 然后两黄化身 升3次黄化身阶
81. 问题：怎么存包子？
答案：
买小月卡，不领，第二天自动进邮箱
最简单的，不用就行，或者月卡侠客令以及活动充值送的。不领会进邮箱，用的时候再取出来
82. 问题：【为什么禁言】聊天禁言太频繁了，是有什么关键字不能说吗？
答案：触发敏感词了
83. 问题：不知道怎么玩？
答案：看看我们游戏攻略
84. 问题：妖王只能一个人打死吗，我看妖王血不多，进去打，然后打死出来，显示是别人打死的，为什么，同时打的人，算谁的？
答案：
同时打死看谁快了
只有一个人能获取击杀奖励
85. 问题：【论白嫖化身需要囤多少包子】0氪党，囤了一千四百多包子，下次活动来的时候够嫖化身吗？
答案：
黄色够了 每天275妥妥的
每天获取材料是有上限的，550材料，275体力
如果是黄色化身，有戏。现在每次活动道具都不太一样，到时候看一看。如果是红色化身，不花叶子氪金，只靠包子不行
86. 问题：神兽怎么获得？
答案：氪金活动或者攒叶子等玉叶订制
87. 问题：仙术怎么打比较好过？
答案：最优是找大佬带。。。
88. 问题：请教神机的顺序有说法吗，神机排名一直没找到，哪位大佬有吗？
答案：黄色神机鼓第一红色神机除了浑天仪差一些，另外三个差不多彩色喷泉伤害很高
89. 问题：丹药要合成吗，还是直接吃？
答案：直接吃就行
90. 问题：武神战令多长时间一期？
答案：永久的，但是有一期二期，每过120层就会更新下一期
91. 问题：元素试炼上面的倒计时是什么？
答案：时间到了就结束了
91.1 问：05s那个？
答案：05那个是元素塔buff，冷却时间结束后会提供一小会的元素触发几率
92. 问题：炼神的属性有的满了，再点炼神，仙火属性是随机的，会随机到满的属性吗，是应该加别的化身吗？
答案：会随机到满的 加的战力就少了 全补满后自动加上限
93. 问题：龙太子溢出能解决吗？
答案：三个龙太子能兑换黄化身
94. 问题：龙三太子化身多的怎么解决的？
答案：三个龙太子能兑换黄化身
95. 问题：雷震子什么时候搞啊 ？
答案：现在好多活动雷震子可以白漂
96. 问题：不会搞化神？
答案：
这些都是各种活动获取的
等活动，目前集字活动获取性价比最高
97. 问题：红法宝哪个最实用？
答案：
t1，阴阳鱼，佛手，炎凤晶石，造化鼎，玄火塔（六星才行）
你非要就选一个 而且就一星使用，我建议凤炎晶石
98. 问题：精英怪掉落算谁的，组队精英，如果精英怪显示掉落萌萌果，是谁捡了就是谁的吗？
答案：自动进你背包，不用捡，你看到的东西都是你获得的
99. 问题：请问一下，宝箱随机开除1/3/5个技能这个有没有规律，还是完全随机？
答案：
就是一个和三个和五个，完全就是看运气的
随机
100. 问题：地窟免费礼包周四或周日之前领就行，对吧，今天周一不想领？
答案：对
问答库（2）-初始至20240620
1. 问题：麻烦问下地窟优先换什么 龙太子已经有了？
答案：
紫云金和乌钢必须换，仙灵之石初期到中期都提升很大
化身升阶啊，拉满再说
1.1 问：不氪金目前92级 73万战先换啥啊？
答案：3个龙太子可以转换成其他化身
2. 问题：打火龙带什么宠物呢，站左下角那里熊猫和龙打不到boss啊？
答案：
火龙优先提高生存，能站满时长，技能和绝技的伤害就高。等满满的不怕妖王伤害了，开始站在左上角爪子下面扛部分伤害，这时候宠物就有用了
火龙带宠物，老虎和龙 打的多一些
3. 问题：嫦娥精魄怎么拿？
答案：打拳或者1308里面有半个的
4. 问题：充6元不领能进邮箱吗？
答案：能
5. 问题：新出的双生之羽怎么样，对比龙帝金印哪个更好些呢？
答案：都好
6. 问题：火箭要换吗？
答案：
性价比肯定低，一般都不换。但如果你特别喜欢它就换，帅就完事了
我用两周时间 换的火箭，挺好看的， 看个人想法啊，你材料重要就别换
时装党可以换，强度党不换
7. 问题：水月要多少战力才能过，平民三个化身，没有金刚坠，没有千里冰封[大哭]有没有平民大神指教一下？
答案：难哦，推荐180以上战力稳点
7.1 问：110万过到4，过不动了，三化身，一个毒酒红法宝。有个冰封？
答案：
看手法 200以上一般人能过了
谈战力没啥参考价值，除非达到碾压战力了。主要看手法和过图技能配置，建议去看看主播过图
8. 问题：为什么我没有门客寻访贴啊？
答案：
需要90级以后
有位老哥说了，需要周一五点才能重置江湖商店
9. 问题：升级好慢啊？
答案：推图游历买包子
10. 问题：时来运转抽多少次必然中大奖？
答案：19200叶子，320抽，必出
11. 问题：消消乐的图多长时间一刷新？
答案：不刷新
12. 问题：问下各位大佬百战商店里的神话功法残卷可以开出旌旗展和战鼓擂吗？
答案：不可
13. 问题：黑市大家都买什么？
答案：紫色行侠套装
14. 问题：地窟不氪金换什么啊，龙太子化身已经有了？
答案：三个装备觉醒石头，多余的仙灵之石
15. 问题：游戏里还能改性别吗，发现小丑女的时装比男版好看，弱弱问？
答案：可以，商店里面买性别令，需要花叶子
16. 问题：皇城主要换什么啊，不氪金？
答案：
我换完火箭之后就一直在换神酒，先拉满星象再说
优先换门客的黄书，然后星珠 神酒，由于元素塔每天给的篮书和星蕊比较多，可以考虑不换
袋，酒，门客突破书，其次砂
灵珠，酒和灵沙，还有就是黄书
17. 问题：谁有详细的不踩坑攻略吗 发一下？
答案：攻略板块一大堆，用心看肯定能有你需要的
18. 问题：门客怎么下阵，只有更换上阵？
答案：下不了，只能更换
19. 问题：过了游戏初期主要玩什么，装备10阶全红了，到十四五遥遥无期，而且钥匙几百个不用刷装备开箱子都够了；逐渐卡关，水月五后，好几天过一关，以后可能卡更久……玩法就中午一会儿就结束了，登上游戏，开始茫然，那么开始玩什么呢，会更新有粘性的玩法活动吗？
答案：
现在你已经10阶了。后续就刷各种精英加副本，外加小氪一点，中午12点的活动跟着大佬混排名，每天体力买满，不要游历，然后你会发现时间都不够
侠义打勾，我个人认为得到的东西不值，所以打勾，还有就是🗝，如果你10阶就用了，后期的装备用的铁难以想象，所以你亏了，这是个养成游戏，慢慢玩才能打发时间，才能发现其中乐趣
20. 问题：吸收bug一直存在，老早就发现乌龟护盾技能有bug，护盾还在就掉血，有几次护盾还在直接死了，所以现在都没用乌龟了，还有三太子吸收，跟上图新技能吸收一样，护盾在都一直掉血，既然伤害都被吸收了，为什么还掉血？
答案：
乌龟盾的原理，是收到的伤害不能超过盾的上限，超过盾的上限，直接扣血而不扣盾。所以你的乌龟攻击力和品阶可能过低，或者遇到的怪伤害过高
龙太子的盾与乌龟的盾原理，没达到多的伤害上限前，先扣乌龟盾，再扣龙太子盾
21. 问题：盘古大帝怎么样 值不值得？
答案：
没有化身就可以，有红色化身他就是个摆设
得有一个，开人仙。有一个就够了
没有开人仙宝箱前可以换
22. 问题：彩色法宝能白嫖吗，需要多少叶子？
答案：等集字拿，目前版本17000-20000左右，看活动标准和天数
23. 问题：东皇钟的回血可以触发额外回血，和额外回血率嘛？
答案：不行
24. 问题：登高的大奖是彩宝升星的吗，彩宝升星是多少碎片？
答案：
一星60，二星90……
上面可以选择更换大奖，看自己需要什么
25. 问题：请教化身炼神怎么炼，逮着杨戬炼，还是和李天王牛魔王一起，还是所有化身平均炼？
答案：
炼神加的是人物属性，随便给谁都一样，没啥区别
给红化身 就是减免上限高，给彩色 攻击高
26. 问题：【有问题】一天材料上限550，七天3850。平均450毛笔，90书页。假设最后3150毛笔，630书页。假如我要最后的时装，我该怎么凑到呢？
答案： 消费送礼筹，或者充点钱
27. 问题：如果红包不发的话是给多少金币？
答案：1000金币 别问我怎么知道的😭
28. 问题：马上90级了，去哪弄石头啊？
答案：
日常积累
只能氪点了
29. 问题：幻化丹升星还用攒够第三种吗，宠物3种都幻化了，升星还用攒够第三种吗？
答案：不用，直接升一星的加属性高
30. 问题：蓬莱仙境咋玩啊，有没有什么通关秘诀还是就靠运气？
答案：
走位啊，没有秘诀，靠操作
加血加移速，绕圈就完了
31. 问题：请教下红法宝和红门客保底:红法宝多少抽保底，目前看到说法是120-160的都有，还有说碎片合成随机开红法宝会从头计算保底的，连冲6元30天两个红法宝是不是性价比很高，红门客有保底吗，这个好像是真的随机的，有很快就能抽到的？
答案：
连冲6元30条，那个性价比是确实很好
红门客和红法宝都有保底，具体多久出，得你自己看了，比如你多久出的，你记下来，下次再出就知道多少出的了，
6元30天性价比可以
32. 问题：红侠客有保底么请问？
答案：有保底
32.1 问：保底是多少阿，干抽不是活动哈？
答案：
听说120
门客目测没有保底，感觉是真概率
33. 问题：作为0氪玩家，战力实在难生了，每天也就升1万那样，有没有大神指点一下？
答案：
没有别的途径，只有刷笼子涨战力
唯肝而已，多手动打精英，等级高了活动多了，战力就容易提了
34. 问题：仙神之路开了，怎么找不到？
答案：化身系统页面
35. 问题：称号没有其他附加属性吧？
答案：没有的
36. 问题：伤害范围和持续时间对一阳指和五毒针有作用吗？
答案：
没
微乎其微
37. 问题：无双扇子出来了，是不是应该等着换16，跳过14，直接换16?
答案：
性价比还是15高一些，需要的玄铁少一点
蓝扇子 就当备胎吧。 还得高一些颜色 好淬 省铁
38. 问题：神功碎片只能拿一次？
答案：是的
39. 问题：光明顶多少战力可以过，现在139万战力，两化身。跨服有220万战力的，本服有几个150万战力。如果邀请本服的，首通是队长的还是战力高的？
答案：
120多过的。另一个140多。全靠220万带天地剑大佬。我们只要躲一边
配置好单人180~200w，组队170
40. 问题：妖王总是吞伤害怎么办？
答案：暂停太久了就不计算伤害了
41. 问题：百战只能关一个秘籍吗，秘籍不会刷新？？
答案：对，目前只能一人换一次
42. 问题：为什么我的武侠大明星在Apple store找不到了，为啥啊？这要是误删了就算退游了呗？
答案：万一误删了，还可以在app store的已购项目里找到
43. 问题：小程序能帮转下APP吗？
答案：
专属客服
可以，需要找vip客服
44. 问题：皇城进攻第10名，打完是16名？
答案：
打了超过三分钟（尤其暂停也算），就算输，且失去我方城池保护。比如你打了10分钟，3分钟的时候已经算败，剩下的7分钟，你被别人打下去了这是其中的一种可能性
45. 问题：小程序重连卡屏问题？
答案：退出再进
46. 问题：想问一下，如果重置，幻化丹能回来嘛？
答案：不能，重置的是宠物等级
47. 问题：寻宝有没有技巧，单抽好还是十抽好，看看寻宝记录，最近几条没有金法宝的时候，再抽是不是好？
答案：
没有什么技巧的，就是随机+保底
一天100次 很快就满， 不是巨佬 老老实实，抽免费
48. 问题：零氪宠物怎么玩，大佬们？
答案：看能玩多久了，如果很久的话，看一下攻略板块里的宠物篇。如果不能很久的话，兔子老虎够用到弃坑了
49. 问题：请问龙战于野和谍影梦天两个绝技是哪个门派学的？
答案：
这个我们是活动买的，门派里面没有
在江湖商店里也能靠运气能出
门派学不了，活动获取，江湖绝技碎片有概率开出
50. 问题：打妖王怎么卡位置？
答案：看看攻略妖王篇
51. 问题：彩色化身要多少叶子才能换到？
答案：
不需要叶子，只要地仙达到一定的⭐️⭐️数免得领
需要地仙40星，三个红化身开启地仙，初次获得新红化可以增加十星，每升一阶增加八星
52. 问题：不充怎么能白嫖？
答案：等集字，五天集字消费消费2400➕，七天运气好白嫖。具体可以看攻略
53. 问题：【门派贡献兑材料】密教之前的门派都是大弟子，密教之后全是杂役，门派贡献全用来兑材料，如何？
答案：前三个功法还是要学的，后期升级慢门派贡献压力不是很大
53.1 问：每个门派的前三个功法要学？
答案：贡献允许的话第四个也学，因为后期根本不缺金币，前三个功法都是用金币加属性的
53.2 问：那我是不是不应该消耗贡献去升凤舞？
答案：艺多不压身，后期不缺贡献可以，前期还是先升留着换门派学技能吧
54. 问题：彩色法宝共鸣推荐？
答案：佛手 鼎 鱼 晶石 6星塔
55. 问题：为什么游历只有金币和经验了？
答案：
包子没到50
需要十小时以上才能获得紫材料，此外如果包子溢出，多余的包子会自动转化为游历奖励
时间太短 20个小时领一次
56. 问题：音波功的红金两个法宝效果差异大吗，造化鼎增加一个追踪音波，升星提高这一个追踪的音波伤害；霸王斧增加穿透个数，而且升级星后穿透个数还会增加。感觉霸王斧面对兽潮小怪等是不是更优秀，有六个穿透音波，尤其升星后穿透多个怪？
答案：看你法宝位置，满不满，满了 还是用鼎， 没满之前两个一起上都行。
57. 问题：0氪玩家养老虎还是熊猫啊？
答案：
随意
陆续就都 解锁了， 一分不花也都能激活
58. 问题：阵法还需要氪金么？
答案：不需要，但是往上升级需要花叶子买阵法灵玉
59. 问题：为啥我看别人带的天帝剑就掉下来两把剑？
答案：
这个需要放绝技叠加的
放绝技就会 天地剑掉下来的躲， 最多八把呢
60. 问题：兔子要升级吗？
答案：
按照品级升，紫色15，每往上升一小阶加十级。例如完美➕1——25
兔子 颜色升的快， 所以升级它没毛病
61. 问题：盘古有什么作用，化身效果怎么样？
答案：化身主要作用是减伤，而且黄化身可以凑星开人仙宝箱
62. 问题：龙太子提示满阶十阶没法升了咋整？
答案：
如果是VIP可以联系专属客服兑换石头，等后续开放兑换系统
现在三个完整龙太子可以转换成黄化身或者黄石头，等你溢出三个龙太子就会在化身页面出现转化按钮
63. 问题：升级的计算公式是什么，比如47级是48000经验，48级就是需要49000，75级需要76000，对吗？
答案：攻略有表
64. 问题：百战连击好难啊，怪一碰就碎了？
答案：攻略有技巧
65. 问题：有什么可零氪金就能提升战力的方法吗？
答案：肝精英，熬得住，会比一般的氪佬要强。目前零氪有好几个500多万四化身还带两万叶子的了
66. 问题：进取小狼需要卡多少战力？
答案：除非你是完全新人且非常佛系。否则不用卡战力。30万的皮肤要求是总战力达到30，而不是涨30，涨战力总计6万奖励就到头了
67. 问题：小程序2倍速，这次更新后，化身时间缩短了一半，这样的话，开2倍速是不是打的伤害就低了？
答案：
化身的时间应该与游戏内读秒是一致的，有时候出现bug，化身时长会多，但不会少。所以开不开二倍速化身总时间是没有亏的
这次更新后，比如打妖王的时间5分钟，左上角时间倒计时1秒是1秒。开2倍速化身，比如盘古化身时长显示8.4秒，实际4.2秒化身结束。
68. 问题：黄泉地图我最高打2.6怎么才能上三万？
答案：
攻略有，你这分数已经不错了
黄泉目前最高3.8左右，多熟悉图，后面运气差不多就是一把三万多
69. 问题：【日月5没过去，光明顶也没过去】155万战力，龙太子+盘古，天帝剑，技能都学满了，日月5没有过去。光明顶邀了210万的大佬，大佬70％就躺了，我自己扛到80%。168万战力的邀了两个170万的，单人拿了首通，他还过了日月5，日月精英？
答案：一定是你们区的大佬不够硬
70. 问题：参加百战有战力要求吗？
答案：好像是等级门槛，不是战力要求
71. 问题：求份新手攻略。今天才建的号，前两周具体攻略可以介绍一下嘛？
答案：攻略频道里 很多
72. 问题：孔雀翎升星增加飞刀伤害 是所有飞刀增伤还是额外飞刀增伤? ；造化鼎注释是额外音波增伤 所以?
答案：
孔雀翎 加的就是 法宝带的 那两个飞刀伤害， 没必要升。
造化鼎 增伤增的是，造化鼎带了以后对了一个会追踪的 飞弹， 增伤增的是这个飞弹。
73. 问题：元素的98元，7日集字的98元，大月卡98元，哪个性价比高？
答案：
元素
嗯，直充了98，是花的最不划算的一笔
月卡
战令元素的都比大月卡强
74. 问题：宠物成型了，月卡商店换什么好，求推荐？
答案：寻宝令或者红珠子
75. 问题：【求一个武馆拿第一攻略】半夜3点半起来，拿到武馆第一。4点55分时，第5名上线，他挑下来第2名。我想等他把我打下来，再挑他。结果4.59分他拿了第一，我挑他技能不好失败。结果我第二。还有免费的次数没用完？
答案：这个没办法，除非战力碾压让他打不动你，不然就是嗯卷
76. 问题：无氪金第十六天，才到六十级。装备有什么指示吗，大家？
答案：参考攻略板块，装备换阶推荐
77. 问题：打怪伤害不同颜色的数字代表什么，是不同程度的暴击，还是不同元素的伤害，或者其它，火油瓶的被动全元素伤害作用大吗？
答案：元素伤害
78. 问题：密教好难打？
答案：艾特攻略组的小师叔和飘云，免费给你打过去哈
79. 问题：太极剑啥时候把技能改改改追踪或者减速都不错，至少能上场？
答案：
阳剑法宝挺好用的， 只需要一级阳剑就行。有追踪 多个弹道。而且不需要被动技能
等后续优化吧
80. 问题：为什么坐骑突然消失了？
答案：卸了 坐骑界面上一下
81. 问题：这个游戏是怎么玩的啊？
答案：
初期买包子，过图，肝精英即可
官方公告里有新手篇的攻略合集，写得很全面详细，推荐看下
82. 问题：友人录有啥用？
答案：
送礼，加属性、加练功加成
送礼的，有道具回馈到达某一阶段都会有相应的属性或者练功加成
83. 问题：【5倍开启，这个成就不好搞】消消乐开了5倍之后，这个成就就不好获得？
答案：还是一倍数好，不然怕点错了
84. 问题：什么时候能抽件衣服？
答案：这个看运气，随机的
85. 问题：【点了放弃复活，又强退了】操作错误，点了放弃复活，又强退了。没返包子，结算经验还有吗？
答案：有
86. 问题：100万战力武馆寻宝啥的都换了然后换什么换羽毛还是骨啊神珍铁要换吗？
答案：不溢出的 全换
86.1 问：全换不够，优先哪个啊？
答案：
寻宝令 法宝碎片 翅膀 优先
宠物碎片都换，然后绿色翅膀，其他留着
寻宝令，随机紫法宝，黄法宝碎片和要养的宠物碎片先拉满
不拿气球的话， 第一每周 不换羽毛，其他全拿有结余
87. 问题：精英组队和低等级给带字的几率大，还是和高等级打给带字的几率大？
答案：
差不多
不影响
没有区别
88. 问题：玉叶定制那几个红门客哪个好点？
答案：必须燃登大师
88.1 问：玉叶定制哪有燃灯阿？
答案：等它出来
89. 问题：老登厉害吗？
答案：
必须的
厉害
最牛
目前排行第一，
T0门客，有实力速度拿
值得砸锅卖铁搞
90. 问题：化身平均升级吗，升级对化身本身有用吗，会增加化身攻击减伤等吗，拿了人仙后还有必要花费资源升级吉祥三宝（都不上阵）吗？
答案：
化身升级加的是人物属性，与化身无关，平均性价比萧尹有个表有空去看看
不上阵的话没必要升黄了，升了只是加属性，可以换别的
91. 问题：拿燃灯还是拿盘古，现在有4阶龙太子，3阶盘古，没有雷震子，想拿雷震子，一直不出，想开人仙宝箱。抽到了红门张3丰，我看别人抽到免费的燃灯，都说燃灯强，但是我也想免费抽到。我门客全上阵了，还有必要拿燃灯吗？该拿盘古，加快开人仙宝箱，还是拿燃灯，我自己是想拿盘古？
答案：
拿燃灯
燃灯清兽潮用吧？别的没啥用吧？
92. 问题：元素98和百战98哪个性价比高？
答案：
元素高
但是百战想有币兑换东西也是要买
93. 问题：凤舞感觉有就行，还用升级吗？
答案：当然升了， 不分白嫖氪佬都是， 技能好用
94. 问题：保卫仙树怎么玩？
答案：找个战力高的，一起过， 你躲起来 他打
95. 问题：红色彩色灵珠优先选哪个？
答案：红色选玄武洗击破，彩色随便别选玄武就行
96. 问题：有燃灯丑鬼，优先给谁升星？
答案：燃灯
97. 问题：蓬莱怎么搞？
答案：
攻略板块看一下，再者建议用模拟器，难度大降
找大佬带，最好打高级的。
普通还好，能过，困难得有走位技巧。就是不停的移动， 跑起来
选全远程，点攻击移速暴击，最重要的还是走位
98. 问题：阵法灵玉有便宜的吗？
答案：
500一个， 相比较便宜 就是玉叶定制，有3000多叶子档位给四块，顺便给别的材料
玉叶会便宜一点
99. 问题：花无心和乔大侠谁好些？
答案：
乔峰，花无心强度不行
将就用的话，上花无心
100. 问题：红色碎片只能出浑天仪吗？
答案：暂时是这样的
问答库（3）-初始至20240620
1. 问题：一次副本可以上几个化身？
答案：最多4个
2. 问题：除了兔子，零氪党首选的第二只宠物最好是啥？
答案：
兔子 鱼 是常驻
兔子，鱼（如果不挂机，解锁时间可能比较长）
先用着狐狸吧 商店可以换 碎片
兔子 老虎 熊猫 狐狸 鱼
虎
只买兔子和熊猫
狐狸，不能养鱼，鱼没法升品
狐狸
3. 问题：领复活丹，看到这个帖子，问问大佬们，哪个活动可以领复活丹？
答案：每日消费，定制
4. 问题：江湖秘宝多少叶子拿大奖？
答案：7000叶子， 藏宝图21张
5. 问题：门客啥时候可以下阵啊，5个实在养不起，这个设置太坑了？
答案：五个一起有共鸣 慢慢养
6. 问题：神兽武器选择哪项更适合平民玩家 妖王是飞刀最强吗？
答案：
目前神兽 还没出全， 不过飞刀还可以用的。妖王飞刀能全种
妖王飞刀很强
7. 问题：好多人说神兽搞不起[大哭]？
答案：神兽 集字拿比较便宜一些， 充328 消费一共5000 就能有1000材料了
8. 问题：【新人七天狂欢】打到神墓，两天够从45升到50级吗？
答案：攻略有等级经验表，可以对着算一下
9. 问题：幻化丹一直升第一个还是前两个均衡升，3种都幻化了？
答案：3种幻化完以后，在返回来幻化1.2直到满为止，最后再幻化3
9.1 问：先升满第一个，还是1.2轮流升？
答案：1.2随意
10. 问题：龙太子和雷震子哪个更有强化的必要？
答案：如果你说的是升级，那么平均升，因为加的属性是直接加到角色上面的
11. 问题：门客升哪个，有黄旗和红旗，红的燃灯二星，张三丰一星，升哪个，黄的周心缘二星，其他一星，升哪个？
答案：
红色升 燃灯，未来出彩也不容易顶下去，黄色升 无名，很好用
红燃灯，黄无名
12. 问题：水月5多少战力可以过，4化身，红的是嫦娥，+天帝剑？
答案：
200稳
200w左右
每个服的难度不一样，你信吗[龇牙]
13. 问题：想问一下大家下载玩 和抖音玩有差异吗？
答案：
要APP最好
小程序很卡
14. 问题：同样等级金刚坠的伤害高，还是撼地神拳的高？
答案：
神拳
但是要选好角度
15. 问题：普通玩家应该玩到头了吧。卡了一个星期水月5昨天228万过了。现在每个关卡都要卡好久才能过？
答案：
没有呢，这个游戏要长期打，氪佬也要长期玩
零氪玩个半年，天龙还是能过的
270过兽潮无压力的话，那被动金钟罩，忘忧草，雷法罩子学满来
16. 问题：游龙术这个技能有必要拿被动升满吗（有金刚杵或无的情况下）。四级技能龙多，升满反而龙少了？
答案：没必要，游龙配左右散搭就行
17. 问题：破阵之势和龙战于野能不能合出来？
答案：
不能，只能通过 购买
破阵只能购买，龙战不用买， 集字时不时可以兑换，材料还不多
不过 破阵后面用的多， 龙战没用， 合成这两个神功，也用不上的。
18. 问题：为什么我没有被禁言，但是我发出去的消息看不到？
答案：
如果是游戏里被禁言，可以联系游戏客服反馈
证明你发的这段话 涉及到敏感字了，所以变成*****
19. 问题：金攻击是什么意思？
答案：
就是对应星脉里面的白虎，这种直接怼就对了，升满
属性攻击加成
19.1 问：其他类似的什么水土之类的都点满吗？
答案：是的
20. 问题：阵法灵玉在那里有？
答案：
坊市，拉到最后
也可以等玉叶定制，玉叶扁舟。
21. 问题：安卓11，安装不了新版本梦游社吗？
答案：上应用商店
22. 问题：微信小程序的账号怎么在APP上登录，小程序太卡了，画质也不好？
答案：
你可以和vip客服申请就行。没有vip客服就要累充够5000就能加vip客服了
联系VIP客服
22.1 问：VIP客服在哪里？
答案：游戏里 右上角，那不是能加微信嘛
23. 问题：组队快捷喊话也禁言，有没有大佬解答下为什么？
答案：
说了敏感词
敏感字
24. 问题：这个醉熊猫幻化了，再次对醉熊猫使用幻化卡还能增加熟悉吗？
答案：
继续幻化就对了，有攻击力需求的宠物，能提高伤害同时加人物战斗力，优先给龙使用，
可以
25. 问题：有谁可以简单教一下灵珠嘛，我全部吞噬升级完了就留了一个，优先什么灵珠升级啊？
答案：红色珠子优先水系，洗击破率，一级最高1.8。
26. 问题：多少战力能给五千江湖币？
答案：跟跨区排名有关系，我快600w战力照样4500
27. 问题：请教一个问题，是不是单刷精英不掉落，无双或者金蝉装备啊？
答案：
掉的啊
掉，多刷几次就行了
28. 问题：我怎么无法截屏?
答案：截屏是手机自带的啊， 和游戏没关系， [旺柴]
28.1 问：正常我可以截屏，进入游戏就不行了?
答案：手机问题，百度一下型号
29. 问题：闪避率的美女拳法升级优先级是怎样的呢,圣火令、暴击爆伤、减免率、游历否满了，是不是要升闪避率，升满吗？
答案：
暂时别升吧，听说会影响卡围栏。而且升了对boss也没用，小怪倒是能闪，但是几率小用处也不大。总之，建议先观望
闪避不用升
30. 问题：【侠客令和月卡如果选一个，你选择氪谁】不想多氪，最多一个，二选一，好像侠客令叶子多，月卡包子多，都说包子比叶子还重要。。是不是应该选月卡[晕]纠结啊?
答案：
月卡
到最后你会发现，铁更重要
月卡，做起日常来也会省挺多时间
31. 问题：攻击力差距多少 可以闯关?
答案：最起码得有推荐战力一半以上
32. 问题：百战用什么技能最好呢？
答案：把金钱膘换游龙或者通脉就行
33. 问题：周年庆这个30点体力上限会改么，根本就是溢出啊，六小时就满了?
答案：不确定
34. 问题：装备觉醒，更换装备会消失吗？
答案：不会
35. 问题：请问各级所需经验是多少？
答案：攻略有表
36. 问题：盘古好还是雷震子好一点 各有哪些优缺点 求大佬指点？
答案：
雷震子比嫦娥都好，毕竟十阶能慢慢嫖
雷震子
10阶雷震子很顶
盘古也不能少，毕竟要凑数白嫖红化身
雷震子的攻击范围比盘古好 盘古还要瞄准
不用瞄准就是大优势
37. 问题：【本周福利码一般什么时候出】每周一次的福利码，一般什么时候更新发布？
答案：一般下午，在官方公告里就会发了
38. 问题：大佬，新神机有测吗，使用起来是留暴击率打boss呢还是兽潮打小怪呢，能冻结boss或小怪吗，相比喷泉等怎么样；感觉不花叶子拿不到，花8000（6000+每日）是不是还不如一轮登高呢；或者烟花600抽或时来拿；而且卷起来8000估计都拿不到[流汗]？
答案：
打boss不缺这点暴击，还是尽量留给兽潮和蓝色经验怪吧，后期这两个有时间比boss更难
打boss神器
能白嫖尽量白嫖，投入太多就差不值了，量力而行
你要是留个门客打BOSS，还说的过去神机在打BOSS的时候一碰就碎，很难正常运行到自然消失
39. 问题：新手要什么武器？
答案：扇子
40. 问题：16阶什么时候？
答案：150级 就是16阶
41. 问题：【妖王截止时间】妖王21点截止，20.59分进去可以打满5分钟吗？击杀了还有下一条吗？我觉得是可以的？
答案：
21点后，不计算伤害了，打了是无效的
看看排名有没有变化就知道了
42. 问题：玩的小程序，如何在梦游社绑定游戏账号？
答案：玩的小程序，目前是无法在梦游社绑定游戏账号
43. 问题：玩的墨迹大侠抖音服，如何在梦游社绑定游戏账号？
答案：可以通过游戏邮件绑定来进行绑定
44. 问题：【0氪玩家活动的时候化身要哪几个】雷震子和盘古要拿几次？
答案：
拿到化身可以升为10阶为止[旺柴]
人仙30星后就没必要强拿了
0氪的话雷震子肯定一直拿
44.1 问：我现在才60级不到，怎么算星呀，趁活动拿几个化身？
答案：
解锁任意3个黄化/紫化，就可以解锁寻仙之路——人仙篇。里面有显示星星和规则
星星规则是这样的，紫化身一阶算一颗星，黄化身则是初始一阶算五星，之后每升一阶四星。化身满阶都是十阶，你自己算下就知道多久能凑30星了
先把雷震子、盘古、龙太子凑齐了，然后重点升级雷震子凑30星开人仙
45. 问题：多少攻击可以过7-2？
答案：
一般都是45左右
45级
44一般都稳过
46. 问题：日月五怎么过？
答案：3化身，12w的攻击，就差不多能过了，有彩宝，战力可以再低点。第一个boss，靠狐狸，控制技能打死，别叫化身，双BOSS提前战两boss之前，六脉对着左侧的boss。银钱镖一顿弹。三化身能打死左面。身下的东方教主可走位
47. 问题：化身怎么获取？
答案：龙太子在地窟获取，黄化身和红化身，活动兑换。目前获取黄化性价比较高的是集字，红化身则是人仙宝箱
48. 问题：抖区不能做周年庆签到活动？
答案：不能
49. 问题：iqoo手机升级了橘子4系统还能登录游戏吗，有没有大哥知道的？
答案：手机这方面我建议你系统不要更新，除非他更新了你特别有用的到的地方，不然越更新越占运行内存，手机就越卡
50. 问题：感觉门客邀怜星不咋行，还不如黄色的无名？
答案：
无名强度比大多数红门客都高
门客都是战士的天下，其他也就飞凤了
刺客一律不如战士，红的甚至比不过紫战士
51. 问题：武举微氪要怎么才能三十万战力；47级，尝试淬六阶冲战力可行吗？
答案：
请参考攻略组攻略，然后根据自身情况调整
亲，武举大会造成30万战力大约需要充值800左右
铁很珍贵，不建议六阶淬太高，78阶可以考虑，30万战力要氪的，最好赶上开区集字活动性价比最高
52. 问题：请教法宝三星的效果是啥，纯提高属性，天地剑和浮生若梦曲升阶天三浮一还是天二浮二呢？
答案：
法宝2到3是零提升
彩色和红色法宝1星解锁2星提升能力3星等同2星4星提升能力5星等同4星6星提升能力
推荐首先升星天地剑呦
天二浮二
彩宝升星顺序：天帝2>浮生2>天帝4>天帝6>浮生4>帝印2>其他2
53. 问题：姜子牙和浮生的强度到底如何？
答案：
姜子牙纯凑星的玩意，浮生第二彩宝
54. 问题：请问130-140，每一级升级所需经验是多少啊？
答案：130升级需要66万经验，后续每一级升级所需经验多五千
55. 问题：【微信小程序区，账号角色突然被清空了】朋友的号，玩了三天，充了几十块，中午我俩还在讨论推图，昨天我还上号帮他推图了，现在账号直接没了！微信正确！区服正确！(说话的人都是之前区服的id)？
答案：
建议进入游戏，点击左上角头像联系客服。排队接通客服后，反馈所遇到的问题并提供原区服和角色名字，让客服帮你处理
从墨迹大侠 登录就行了
56. 问题：一直都是游客登录的，后面前往升级手机绑定，进去以后是一个新号，现在H5活动没法登录领取怎么解决啊？
答案：联系客服试试吧
57. 问题：天龙一是否该降低难度，该如何打。1、开局选两技能就要被红蜘蛛满世界追，运气不好全是被动技能，拿个扇子打几十只红蜘蛛和技能怪吗？2、一分钟就开始来一波红蜘蛛和射手怪，一分钟才升几个技能，要抗住堪比兽潮速度般的红蜘蛛和密集的射手。3、两分钟左右就开始吹风往上遛，升级本来就难了，把玩家吹走不就更拿不到经验升级了？4、三分钟开始兽潮，一堆老虎呼呼往上涌，还有红蜘蛛和射手密集的射箭，这怎么活？5、四分钟打第一个boss王语嫣，这子弹密集程度怎么抗？前四分钟很难堆满六脉，拿到了也就失去群攻输出，只能被追着跑，这样就损失大把经验升技能。那没有群攻了就打不了5-6分钟的精英怪，数量多还肉的一批。如果前面堆群攻了，那王语嫣又要怎么打？
答案：
大部分的boss可以练走位，做到无伤，王语嫣也算一个，但是消耗的时间成本有点大，我的建议是战力堆起来碾压过[旺柴]
无伤打王语嫣建议看抖音的教学视频
王语嫣可以多留两个鸡腿，靠蹭围栏强过（不消耗化身）
天龙1-5都是小怪比较难，几乎所有boss都能走位，所以建议优先拉群攻，小怪以跑为主，老六带毒蜘蛛的情况用门客挡老六放风舞，王语嫣就左右一直拉扯，可以看视频学习一下，多练习练习
58. 问题：装备的什么属性加战力最多？
答案：
武器鞋子裤子：攻击攻击暴击率玉佩衣服戒指：生命生命伤害减免率
加战力来说可以搜一下咱们的攻略有个攻击，减伤，生命这些换算战力的攻略，但是像额外回血这样的属性加的战力比较虚，还是像上面他们说的这样洗属性比较好
59. 问题：红法宝那个好？
答案：
狮吼，六脉，落叶，通脉指，6星塔。在这五个之下还有一个金刚杵还有专门用来应对双boss的锦鲤
可以看一下所有红法宝的整体攻略，从本体技能上场率来说，鼎，佛手，鱼，孔雀翎这些可以考虑，从红法宝强度来说，剑匣，炎凤精石，玄火塔都可以考虑
六脉 狮吼 折梅手，第四个氪度不高选炎凤晶石，氪度高的选满星塔
佛宗圣手：因为六脉必备。
炎凤晶石：推图极其实用，图内技能满级减1秒冷却。
阴阳鱼：范围伤害，被动移速。
60. 问题：【活动攻略问题】曲水流觞抽奖八次是不是拿完所有的奖励，八次一共需要多少个笛子，每次多少个！建议把目前的活动都出个详细点的攻略？
答案：1+2+4+6+8+9+10+10=50个笛子
61. 问题：仙树单种神机过10成就怎么获得？
答案：
就是只使用一种神机通关，不要放自带零费的那个神机（哪怕一样也不算单种）
最好让大佬带你，和大佬商量好，只用一种神机，不要放自带的
62. 问题：请教带炎凤晶石，通脉指被动有必要拿吗，技能满级作用大吗，还是被动拿个左右互搏更好？
答案：
左右优先级更高。具体还要看你的关卡。满级通脉还是很强的。被动拿个一级就好
有炎凤还是最好拿被动的，炎凤能减少冷却去跑兽潮开路
满级质变，不过通脉被动点一级就行
63. 问题：请问大神凤舞九天满级十级还是一百级？
答案：20级
64. 问题：请问装备铸魂后，如果换装备后铸魂会继承吗，还是会直接消失？
答案：
会继承的
装备锻造那一栏，除了淬品不继承，其他都继承
65. 问题：各位大佬，微氪玩家建议带哪两个宠物好啊？
答案：
微氪党，前排平均升，水龙带熊猫和龙，火龙带熊猫跟老虎，平时带兔子和鱼姬，
推图兔子，老虎或者兔子，鱼
推图兔子+鱼/狐狸
妖王水：龙+熊猫 火：龙+虎
兔子 美人鱼
66. 问题：宠物到底要养什么，有说养虎的，有说不养的，又说龙输出不稳定，还有说必养龙的？
答案：
前排4个平均升，都是功能性宠物，每个宠物都有不同的用处！！
不氪的情况下顺其自然，氪的话拿鱼姬
宠物都得养，都加战力的啊
前4排的顺其自然，目前就鱼机最难，鱼姬到了红色就可以躺平了，对于后期和过图🈶大用处
个人的理解哈，其实宠物本身的战力没啥大用，占不了总输出的多少比重。所以重要的是给自己加战力。加的战力主要因素一个是宠物等级，另一个是品级。
熊猫和兔升品相对容易些，建议前期换这俩。武馆宠物都换，狐狸优先
兔子，人鱼；更新后的水懒也不错妖王荒兽用小鹿加小王八
66.1 问：妖王换谁的碎片，有说兔子自然养成到金色就可以，武馆江湖，鹿鸡鹤的碎片拿不拿？
答案：
声望兑换兑换优先级（妖王商店）：兔碎片-换到红色停止龙碎片-一直到满虎碎片-一直到满龙幻化虎幻化其他
武馆兑换优先级：狐碎片的,寻宝令,随机紫法宝,金法宝碎片鹿碎片，朱雀碎片，蓝骨神珍铁，紫骨绿羽毛，蓝羽毛小丑气球
兑换优先级都是从上至下
妖王情况下都得拿，就看你满没满，不是很容易满，所以你的阶段想换那个换那个，我说的是幻化丹哈[旺柴][旺柴]
宠物都要升，而妖王先换龙虎碎片，龙幻化，因为兔和熊猫碎片刷笼子出的多，龙的较少，稀缺所以换，虎是缺口大，所以换，龙的幻化对龙的攻击提升较高，所以优先龙幻化，满了以后然后换虎幻化和熊猫幻化
66.2 问：熊猫碎片不换嘛，我一直只换熊猫的？
答案：
优先级不高，主要是这宠物用的地方很少
嗯，平时可以多肝深渊或者精英
67. 问题：进宝金蟾怎么主播说是垃圾？
答案：本就是垃圾，不如黄色的锦鲤
68. 问题：消消乐到底咋用锤子把球弄满屏幕？
答案：
第一个道具 可以每天有五次机会，一次变两个水果成泡泡。
看运气
69. 问题：消消乐5倍消耗是按次数的吗，还是一定时间内？
答案：
每天只能开启一次，只要你不关就一直在。凌晨5:00刷新次数。
5倍消耗：开启之后，每次消耗五点体力积分五倍，持续到你关闭它为止。第一天0点开的时候会有一次五倍使用机会，然后第一天的五点还会刷新一次五倍的次数，后面两天都是五点刷新次数
目前有一个bug，开启五倍消耗无法完成那些成就次数，那些成就次数还是只算一次，建议优先开单倍把成就都打完，然后开五倍刷分
一天可以开启一次，开启后只有不主动关可以一直用
69.1 问：为什么我的没有消消乐这个游戏？
答案：不定时出
70. 问题：腊八不算节气了？
答案：腊八是节日，不属于24节气
71. 问题：【游客号玩好久升级绑定手机号是不是得重新开始玩了】想问下游客号玩好久想升级绑定手机号，绑定后是不是得重新开始玩了？
答案：根据这位仁兄的例子来看，暂时不建议去绑定手机号
72. 问题：过图时神兽复活后，第二次再死了用复活丹复活依旧是神兽是什么情况，这时没技能顶不住。关了进图神兽有用吗？
答案：
是你先神兽复活的时候显示化形，化形时间内再死就算用复活丹他还在化形时间内，所以容易死，建议如果第一次死的时候是兽潮，没有安全地带，先用复活丹复活，有安全地带再用神兽复活，比如打boss的空挡
还有开着化身的情况下别用神兽复活，会吞化身

73. 问题：坐骑铃铛怎么提高合成利率？
答案：
完全看运气
合成失败的时候不要一直合，多攒点再合
玄学
周易……
攒一百个，使劲合就是了
74. 问题：李天王、姜子牙、杨戬、牛魔王的上阵顺序应该怎么安排呢，本来是标题这个顺序，姜子牙伤害高在李天王后面吃易伤。但看主播说姜子牙是元素伤害，本来就无视防御，易伤没用。那姜子牙、杨戬、李天王、牛魔王？
答案：
李天王输出高不是因为易伤，易伤只在小怪有百分比减免才有用，比如妖王，燃烧的壮汉，牛，等，正常推图的boss易伤没用，天王是因为贴脸状态他的技能模式独立判定，可以叠加，所以天王想打出高伤害需要贴脸
因为贴脸，所以受到boss伤害也高，掉血快，所以建议天王第一个去满血贴脸输出，然后杨戬第二个回血输出，因为杨戬输出不高，最后可以去捡个鸡腿，然后姜子牙输出高但是得保证boss在阵法里，最后牛魔王
这里主播说法也是错误的，姜子牙输出高是因为阵法中心独立判定，一秒内可以叠加8次，无cd，所以伤害高
亲，标题的顺序即为最佳
75. 问题：红色金木火珠子有必要喂给水红珠子吗？
答案：
高氪可以喂，低氪珠子不多不建议
你先把星象里二级都装满，再多出来可以喂给水红珠子
可以喂，两个黄珠子喂洗练好属性的红珠子比两个黄珠子本身加的属性更多。红珠子低氪不建议
亲，建议所有星象珠子都溢出后可以喂给水珠子
黄的可以全喂，红的氪度低就算了
76. 问题：有没有全部的过图属性？
答案：去攻略秘籍找找
77. 问题：【江湖的科举要几级才能参与】60级刚进江湖，不知道科举怎么参加？
答案：
1.3.5.7晚上19.00点 周日中午12点加赛一场 时间到了聊天那个位置就可以直接点进去科举，一共10题，时间到了错过了就没有了，大概8分钟左右
要固定时间才能参加
点聊天嘛，我以为是在万汇阁下面会出现科举按钮
没有记错的话，刚60级是无法参加答题的，应该是80还是85级才能参与活动
江湖大厅里面有个人，点他也可以
77.1 问：那个人在哪个位置，是不是活动开始才出现？
答案：江湖大厅
78. 问题：姜子牙的三阶（技能火元素攻击倍率）大于杨戬的非满阶吗，如果姜子牙不会下阵（没有足够彩化身）且杨戬满阶困难，是不是先升阶姜子牙呢？
答案：
建议还是杨戬，杨戬过图目前版本基本必带的。姜子牙也就做做日常打妖王荒兽比较强，而且目前姜子牙这伤害情况，很明显是有bug的。不知道以后会不会修复，还是不要赌比较好
过图还得是杨戬
亲，根据自身氪度选择升级，首选杨戬其次姜子牙
79. 问题：刷图除了金刚坠，另一个配什么绝技或者神功好？
答案：
绝技神功只有7个有用兽潮：凤舞九天（兽潮最强技能没有之一）-或-狂风秘术（伤害低于凤舞，但是冷却快，消耗怒气少10）控制：金刚坠（有前摇，1秒内爆发最高），千里冰封（顺发，范围最大的控制技能）妖王，荒兽：憾地神拳（注意角度，斜着用伤害最高）龙象：极限过图用破阵之势：越狱其它绝技神功都是多余的
平民就凤舞，江湖可以开出冰封，偶尔boss需要双控可以带双控
亲，推荐绝技冰封，神功凤舞
推荐神功里，凤舞九天
冰封，凤舞
80. 问题：月卡最多能存几天，，，我这之前的月卡是不是没了只有14封邮件？
答案：
没有限制，超过50封邮件会有延迟有的不显示，实际还是有的，存的消耗一些重启就会显示
亲，可以不限时间的存储
81. 问题：【绝学有学习排名么】优先学习那个绝学呀？
答案：
凤舞对应的 四个绝技 和龙象花钱的 狂风和破阵其他没有了 都能免费混到
绝技神功只有7个有用兽潮：凤舞九天（兽潮最强技能没有之一）-或-狂风秘术（伤害低于凤舞，但是冷却快，消耗怒气少10）控制：金刚坠（有前摇，1秒内爆发最高），千里冰封（顺发，范围最大的控制技能）妖王，荒兽：憾地神拳（注意角度，斜着用伤害最高）龙象：小化身破阵之势：越狱其它绝技神功都是多余的贝叶古经优先级：暴击书，暴伤书金刚坠狂风秘术（升起来换凤舞，虽然伤害比不过，但是冷却快需要的怒气比凤舞还少10）憾地神拳千里冰封
凤舞，龙象白嫖升级
破阵不用升级
82. 问题：功法的优先级应该怎么选择？
答案：
低氪玩家的功法升级顺序为：（由于功法的等级限制及初期妖王易打，获得山洞秘卷较多，所以功法是可以两两升级的）1，无量剑，圣火令10级2，无量剑，暴击率3，圣火令，暴伤倍率4，移花的双减免5，抱玉、化功这类带攻击力的（昆仑星宿功法获得的太晚），飞龙这类生命减免的6，闪避率，扇系攻击
氪金玩家的顺序为：（氪佬获得山洞秘卷的波动性很大，所以不刻意做两两升级）圣火令，暴击率，暴伤倍率，氪金攻击功法，移花的双减免，氪金减免功法，氪金生命功法，抱玉、化功这类带攻击力的，飞龙这类生命减免的，闪避率，扇系攻击（抱玉这类带攻击力的门派如果能进得早，可以和氪金攻击功法一起学）
闪避率可以不学，疑似会影响贴栏杆
极限过图玩家：圣火令＞暴击率，爆伤率＞罗汉功＞紫霞功＞攻击＞减免＞其他养老玩家：金币加成＞游历加成＞圣火令＞暴击率，爆伤率＞罗汉功＞紫霞功＞攻击＞减免＞其他
83. 问题：多的龙太子化身和龙太子精魄为啥不能分解啊？
答案：
三个龙太子转化成一个礼包礼包4选1：雷震子，盘古，黄玉，紫色仙火
凑齐三个去化身页面选择龙太子，上面会多出一个转化按钮，如果低于三个按钮不会触发
亲，多的龙太子可以转化为宝箱
现在不要分解，多了3个完整龙太子，可以直接兑换一个黄化
背包里有3个完整的情况下，去化身界面就能看见转化的
84. 问题：谁知道侠客梦客服怎么找？
答案：公众号里面联系
85. 问题：红色镖系神兽需要几颗蛋能升到啊？
答案：
第一颗解锁狼，第二颗解锁石头人
两颗
两个就够
亲，两颗就够
2个
2颗
86. 问题：请教大佬，小程序的仙山秘藏图，路线是怎么样的，我平时先从下面走，刷完boss一分钟再传送到上路杀下来，不知道先从上面走连击容不容易断？
答案：
上面小怪多，相对连击容易些，boss免不了可以转圈获取连击
连击断不断跟你的分组也有关系，你在其中战力的排名，影响你杀怪的速度，建议都试试
推荐原地等待一分钟兽潮来临再快速杀怪
87. 问题：神功怎么进阶啊？
答案：
你是说神功升级吗？对应的4个绝技给他们升级神功就能升级了，4个绝技等级总和除以4就是神功等级了，有小数点直接向上取整
神功的等级是组成神功的四个绝技的平均等级，不足整数的按➕1来算
绝技升级有的用贝叶，需要押镖或者活动获取。有的用绝技残卷，狭义、门派、分解兑换处可以兑换，绝技合成的神功取决于绝技的平均等级 除4后向上取整
对应4个技能升级，神功等级=4个技能等级相加除4，向上取整
88. 问题：【百战秘境怎么打，如果战力比较低】同组最高42万战力，我29万，是不是BOSS很难打死，这个时候应该怎么保证自己分高？
答案：
不要断连击就行，选好技能（六脉和针必选）。如果感觉有压力可以把被动减伤回血换上
如果战力不是过高，可以不刻意杀boss，保证自己的连击不断，分会比杀boss但是断连击要高
进boss房间前,对boss方向开神拳这类伤害高的技能。能加快秒boss
推荐等待一分钟兽潮来临开化身快速杀怪，倘若boss打不死的话直接跳过多杀小怪，保证连击次数第一[调皮]
活到2分钟就有2000分低分，根据自己能力，停在某一房间刷连击就行
boss难杀的时候可以绕过boss只打小怪，保证连击，分数也不会太低，和高战力号同组就会这样的
实在不行就打狗棍，思路就是伤害不够绝技来凑，但是别用全屏清怪的，容易断连击
89. 问题：浮生若梦曲的回血效果除了和升星之外，和额外回血、额外回血率有关系吗，需要额外搞额外回血或者升两仪四象功的额外回血率吗？
答案：
目前已知的额外回血无法加成任何东西，是一项空谈属性
额外回血的初衷是为了给鸡腿做准备的，刚开始一个鸡腿回不满，后面出现了bug，学习了两仪四相功之后，一个鸡腿就能回满血，额外回血就没什么用了
没有关系，额外回血只影响鸡腿
90. 问题：专属客服怎么联系不到了？
答案：专属客服服务的人比较多，多问几遍耐心等待就好
91. 问题：有谁知道正常战力多少万攻击能过21章？
答案：
极限的话850，正常1000-1200比较轻松
这都要看你的技术、配置的。多去看看视频学学
92. 问题：重置共鸣要花多少叶子，100叶子买一个鸿蒙玉就行还是？
答案：
运气最差需要11个，有时候运气好五六次就行
理论上运气够好，你一次就能成。有点像装备觉醒的祝福值。
93. 问题：【怎么做到贴栅栏还能回头，射boss】手机端？
答案：
靠近栅栏，然后回头射boss，Boss贴近你的时候会把你挤到栅栏上
要用化身时间撑到boss把你挤到栅栏上
其实可以不用完全对准boss。当boss和你贴贴的时候，对应方向朝上或者朝下或者斜着打也能打到。
如果boss不和你帖帖的话，那就只能回头打他，然后他放技能的时候你去蹭栅栏
再就是如果是第一个boss就选择贴栅栏，可以音波优先，贴脸过来伤害不比六脉差，不用瞄准boss，等他走过来就行了
94. 问题：新手怎么玩？
答案：
这问题太笼统了，范围太大，说半天都说不完，而且你不一定听得懂，建议自行摸索一阵，再来问些针对性问题
攻略讲得很细，每个系统都有
95. 问题：说是除了镖系红色神兽两颗蛋，其它三个了，有了红色神兽还是扇子一家独大吗，剑系能用吗？
答案：
都是两个蛋，剑系目前是不太强势的，不过鉴于红色和彩色神兽强度未知也不好说
应该都一样，所有区更新后就统一两个了，剑系不建议，扇子和飞刀可用
涨价了还是涨价了，三个蛋了
96. 问题：目前推图的技能选择排序是个啥啊？
答案：
扇子，六脉，狮吼，花，激光最后一个单boss，且不怕兽潮的情况下：针单boss怕兽潮的情况下：游龙+左右互搏（不要龙的被动令牌）双boss：金钱镖
补充一下，双boss选金钱镖的前提是不是圆形栅栏，圆形栅栏不如通脉，善舞，六脉，狮吼必选，另外3个位置被动左右必选 主动配针 斧头 龙都可以，看你难点。前中期图兽潮不跑的话折梅手也必选，后期可以优先通脉用来跑，双boss扛不住要选草
氪佬有满星塔，琴就必选了
97. 问题：请问游客号没办法改账号密码吗，这样是不是也不能送人了？
答案：建议咨询客服
98. 问题：天龙寺3的兽潮太难了？
答案：
优先群攻技能，段誉和王语嫣都能走位，所以化身可以交兽潮
优先群攻，天龙boss都能走位
99. 问题：请问小程序转App为什么转不了，找客服也找不到客服？
答案：你要找客服要专属客服。
100. 问题：我无法在频道聊天，每次聊天就会封我3000秒，不知道什么原因，向客服反应了，客服说和技术人员反馈，但也不知道啥时候能解决。 禁言后我没发快捷喊话，邀请组队了，很难受？
答案：重复的表情，话语，连发两次就有概率触发禁言还有敏感词汇，也会触发禁言
